我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲

我真係唔撚知你班連登仔乜撚野企圖
首先，Christy唔係義士 冇企過前線 遊行都唔係好積極參與 乜撚野為公義而企出黎被殺？亂咁屈鳩Christy?佢死因絕對有可疑 我都唔信係自殺 但佢冇因示威被捕過 冇比人扣留過 乜撚野比人狗之後冇出過黎就死左呀？你講乜撚野呀 係到吹水 之後成班人又信晒 含撚啦香港人 少少獨立思考都冇比人Fake晒

hi IU bf

我覺得最有可疑就係佢母同佢老母條新仔（做狗） 火化都咁撚急 個女死得咁有疑點都咁快燒屍

你班人渣亂屈鳩Christy知唔知好唔尊重咁？

I agree with you with over 100%.
A lot of LIN DAN CHAI dont have independent thinking...

出面鳩Up亂作故仔既Post就上千正評 我屌你地

呀sir 9up都比d證據啦你咁樣你同事好難撐你

bye bye
pull

有睇過佢 Facebook 都知佢係手足，

負皮不推文

係呀係呀我係呀sir ，起我底先啦傻閪

阿sir，你鳩up又要信你啊？

警方驚到要係咁嚟騷擾

呀sir咁早就出黎吠？

咁你比d證據先得㗎 紅色大字就係證據咩
我夠識啦
偽進仔

0pt紅色大字

HI 黑警

點證明你係佢由細玩到大既朋友

即係條仔係step father?
好可疑喎

證據? 又block一隻

要清澄清好簡單
公開客觀/第3身證據
如831 cctv , ive cctv

pull

你證明到係由細到大嘅朋友我就幫你推

你p牌仲要大字紅色 得段字點解要信你？

證明到先講

阿蛇食咗飯未？

你係1隻狗

起完樓主底
真係好早已經講識死者

Useless post

甩P先好岀聲啦傻閪SIR

fc 左佢老母條仔真係做狗?

先唔講係咪義士先，假設佢唔係，我地話佢係義士，咁都唔算屈，「屈」呢個字明明係你無做過衰野，人地話你有先叫「屈」

阿sir你係咪覺得做義士係衰野？為公義係衰野？

拉

當佢失蹤嗰陣
啲好朋友啊，由細玩到大嘅朋友係完全唔會開post 搵佢
當佢離奇死亡後
就有好多好朋友爭住岀嚟解釋返件事

認真啦，依家比狗拉唔需要係手足架，靚少少比狗睇中都可以捉你返去女女女架啦。

起完底，發現樓主都係手足，極度懷疑黑警已騎劫個acc

d 阿sir 用tinder 屌女時會叫人唔好屈佢係警察 笑死

一係就比證明 證明你係義士既所謂由細玩到大既朋友 一係就等落地獄啦狗閪黑警

咁你都比啲point出黎丫 或者身為朋友企出黎搵真相再上黎講

偽進仔寫野真係有陣味

[Sad到傻］冇朋友 有咩活動啱一個人自己做

無朋友

未追晒po
出面d po又冇證據，你又冇證據，點解係信你？
你仲要一d分析都冇淨係係度話自己係佢朋友，紅字就係證據？

你鬼係佢朋友咩 起你底都知啦

講到咁friend 底，一張合照都冇。是毅進派來的

可能係豬共用緊豬共嚟試驗緊生化武器.令人好似喪屍食完酚酞尼果D咁.

本身都有d懷疑 比你條仆街警察狗出呢個post搞到我更加相信 佢係你地殺 黑警一定要死全家

我由好朋友既角度講下我既睇法
1.佢老母係傷心，但佢後父淚水都冇 我懷疑佢條仔逼佢老母盡快火化
2.Christy 絕對唔會自殺 佢唔會敢自殺
3.出面好多人話佢因示威被捕過 事實係冇
4.佢絕對係遇害 什至被人姦殺
5.唔好吹捧佢係義士 佢8月開始都冇乜遊行喇 浦就浦得多
6.我地成個同佢玩既圈子都好撚嬲，你地已經一有年輕人死就話比狗姦殺 我都好憎狗 但理性諗下先 真正既犯人可能係其他人

傻啦，遊唔遊行都好
後生就可能俾狗捉架啦

你唔俾證據無人信你，只會話你係鬼

睇完更肯定係黑警殺做

唔好再覆
你睇下樓主9秒9 潛左水啦

你都無朋友
[Sad到傻］冇朋友 有咩活動啱一個人自己做

你想我比出D咩證據

P牌阿SIR又上黎9UP

躝啦sir

你比張你同佢影既相 你自己打格仔
寫你user名同number
咁我地就信架啦

1. 有咩證明你同佢係由細玩到大既朋友？

2. 你認為佢係點死？有邊個係可疑人物？

3. 如果你真係同佢咁好朋友，你實有去佢喪禮，你去睇佢既時候，有冇發現咩疑點？

4. 如果你真係同佢咁好朋友，你實識佢屋企人，佢成家都藍絲？

紅色大字唔會令你增加說服力

岩，包括樓主係唔撚係佢朋友都唔知信唔信好

咁多朋友出現

Good Morning Sir 屌你老母

相呢 朋友？合照有冇

你地有時都幾黑人憎，聽到唔啱聽就開始攻擊我
你地將心比己啦 我個好朋友咁細個就死左呀
仲要比人抄到錯撚晒呀D新聞 我咩心情呀⋯⋯

人地又係up
你又係up
但人地咁多分析

你乜撚都無
呀sir 收皮先 ok?

拉 不推文回覆

屌你老母死黑警

有疑點，絕對有 佢所有親戚冇人喊 得佢老母喊 全家藍絲 我淨係識佢老母

p牌仔沖出嚟一段紅字就諗住說服人地？

大佬，我話我係習近平上連登都得啦。

咁係吖嘛，你又識屌人Fake
但又證明唔到自己真係朋友

收皮阿sir
想冷處理？

on99

你講就係真呀？
大隻講

morning sir

你有冇證據

你先俾證據啦 由細玩到大幾張合照點都有下話

Chufhebdfhhrbrbrbrd

你地屌緊個中學生係黑警，叻呀連登仔 唔啱聽就屌我

明白
不過你有冇Christy既合照/識佢既証據
連登太多偵探

證據呢？

Hi 呀sir

Sorry Sir！

點都好，你聲稱自己係佢朋友，你都想知佢因咩原因而死，同埋點解火化得咁急掛，嬲嬲嬲，嬲你老母閪呀

佢讀邊間幼稚園邊間小學呀？
由細玩到大一定知啦

唔好search，5分鐘內答

Morning sir

證據呢？
無圖我話係佢老母都得

之前另一個自殺post見過你
搵下你咩料先

其實應該唔係黑警殺
但估計真係被殺多

講完廢話未
證據呢

屌你 你咪又係 喺到鳩 up
鬼撚知你係咪佢fd

推！

狗 起身未食屎？ 拉再 block

P牌仔+兩個空ac一唱一和

我係佢條仔添呀

如果係我我唔會嬲 但我會想盡辦法拎證據出嚟 必要時甚至貼埋同死者嘅自拍出嚟嚟制止謠言

Yes sir

No photo no talk

咁你都要比到證據證明你地係由細玩到大嘅朋友
Wtsapp 對話記錄？ 相？ 等等
憑咩要信你先？

我係你老豆添啊

2019 年10 月，仍然有人連登出post 唔交證明

雖然你個底冇問題，但點樣證明你係佢朋友

HI SIR

yes sir

不推文 唔洗理 係好朋友既正常會更想知真相
點解全棵
點解會死

死因都未查到

我都係 希望樓主快d講多d

想信你但要証據

好彩有P牌呢個功能

成堆紅字就係架啦 俾啲證據黎睇下先啦

證明到再講

喂大佬，憤世嫉俗無用㗎。

證明吓你係佢朋友啦。

你去膽仰遺容果時，佢有冇咩表面傷痕？

證據呢

紅字大撚哂？證據呢屌你全家

做咁多衰野會落地獄架

有證據咪攞出黎囉
係有實證講咩都大聲啲啦
無證無據有咩意思
我夠可以話自己係

唔係唔信你
但依家咩時代
咩情況呀
唔係一件小事黎
一句就想人地信
信都on9 啦

真係好朋友
一定會用哂方法證明自己講野啱
而唔係咩證明都無就9up

6月30先開post
P牌仔
無證據

點信你呀呀sir

你邊位

大撚大個p

要嬲要發洩咪喺自己fb講飽佢
你上嚟連登發洩托呀？
一係提供你同事主係朋友證據及你指證嘅事情相關證據
否則唔該你收皮

你都屌連登仔冇唔好獨立思考就信出面既消息
咁點解你會覺得我地屌你冇證冇據 淨係9up係有問題
你唔覺得自己好矛盾？

如果你咁樣打段字 我地就信就真係冇獨立思考啦

呢個例子非常好

我覺得佢老母好可疑

一日前開始嘅三個post 包括呢個，都係好撚反常

請善用起底功能

狗

我琴晚中出左你老母，唔好問我拎證明

有冇合照先

阿SIR 唔喺以為喺度講兩講就有人信你嘛

人地就有合照

p牌仔 點信你

佢細個既 Private Ig Account 證明到味？
出黎話係佢好朋友既人又有冇？

無證據唔知你係咪佢朋友
不過
阿sir講嘅嘢就係真理，唔使證據嘅

起起底，16日前樓主有事主失蹤開尋人POST

答我呀

如果你係佢好朋友，你應該搵出事件既真相，還佢一個公道，俾佢一個交代。加油!

睇圖啦

hi黑警

睇圖

唔係唔想信你
但係你講咁撚多野一啲同佢係朋友嘅證據都冇
你又知佢冇被捕？
唔通個個發夢都要嗰個postIG話自己發緊夢？
唔係想嘈交但係你啲論點真係好易反駁

p 牌 sir

樓主應該係俾人拉左 冇改Sin pw...

睇圖，傻閪

第一日上連登咩

証明到d咩 都可以係狗拎左部電話任佢玩

合照呢

fc?

good morning sir

證據：兩張合照相

hi,我真係李嘉誠個仔黎，冇人信我ga

大獲
樓主似俾狗偷左sim卡
可能死埋

點解出post嗰陣唔講？唔好玩膠啦

啊sir係咪盜用人地ac？

其實大家都係想搞清楚佢係點死
還死者一個公道
我唔明嘅係點解個個懷疑被自殺嘅親友都急急腳出嚟割蓆話唔係義士
又唔係咩難聽（求其去睇下以前學生自殺新聞嗰啲留意，啲人刻薄到仆街）嘅說話點解咁反感？

琴晚有人出post亦話係死者朋友 佢自爆過合照
巴打們覺得太危險叫左佢del post 樓主點睇？

叫做有小小證據，但相都唔夠。最好有可以睇得出係熟朋友既WTS對話cap圖

一時又呻無朋友，一時又話有成班圈子嘅人，你啲朋友都幾撚奇怪喎，成日彈出彈入，當你condom 呀？

出證明

唔係狗殺，點解咁快火化？

證明你係佢朋友先

P牌仔收皮啦

樓主我信你 當全世界都炒緊車唔理智既時候 你講咩都冇用

2016年影既 點？信味？

阿豬阿狗都話係佢Fd

請救真樓主

希望真樓主無事

陳彥霖既死關「積唔積極」參與遊行咩事？
戴個口罩出街都會畀狗話你係非法集結架啦

你三個月前開個POST話冇朋友
今日突然間話你係陳彥霖「由細玩到大既朋友」
你覺得我地會信邊個？

黑警全家百病纏身長命百歲

Yes sir thank you sir

其實你真係唔可以怪大家咁話你，隔離post都有人自認係佢Fd，但人哋講之前已經post咗合照，你呢？

由細玩到大 點都會有合照啦掛
你叫我地唔好比人fake
你不如試下證明左自己先？

冇計 太多疑點
我都覺得佢係比藍絲姦殺再棄屍多過比黑警殺

你自己個樣呢?

呀sir 俾證據啦

蘋果唔係話佢成日都出去發夢咩？

屌你求其話識佢就知道佢無比人拉過
我有冇發夢，做左啲咩，都唔會周圍同人講啦
大隻紅字就代表事實咩
揾到真相先係對死者嘅尊重
收皮啦阿sir

你on9? 我唔撚想死

但如果唔係狗做
而又真係比人姦殺
點解D狗話冇可疑
唔係狗做更加應該證明唔係佢地做

起左啦 點fc到你係佢好朋友？

因為佢地係藍絲 佢地認為義士等於暴徒 唔希望被人知道自己仔女係... （利申 鳩估）

認真，如果你知內情請講，我一定幫你推。

不過首先要證明到你係佢朋友

如果你要搵記者我可以幫忙

我都唔希望陳小姐受到任何一方抹黑

此地無銀三百兩
你咁樣跳出嚟大家更加會信彥霖肯定係枉死

咁哩樣就唔show啦

圖都無張 你話你係盧偉聰都得嫁啦

其實唔使咁大隻字嫁

上左合照基本等於自爆

樓主9月25日稱受害者為「上圖少女」，事隔唔夠一個月就已經同佢做左「由細玩到大嘅朋友」拿

我信你我覺得係熟人做

連登仔只要係講對佢不利既野就係警察，講中立少少就係共產黨黨員

OkOk 我信

樓主講多少少你懷疑既地方，我信你

比證明啦傻閪 我9up屌左你老母都要有圖啦

有冇人有認真思考過最近嘅自殺事件

e 家出post 要post 埋自己樣咁惡既咩

證據呢？冇就收皮啦臭狗

啱啱都起底睇咗個post
fc 樓主係狗

阿sir 做乜鳩喺度含沙射影呀！

突破盲腸

No sir

會唔會有啲義話可以放上黎睇睇

我有晒 2016年既圖 都證明唔到我識左佢好耐？我電話冇再之前既相喇 你睇下你係出面搵唔搵到我Post出黎既相 我地全部private account,得好朋友先會有

咁你又有乜撚野證據呀

無證據無得傾落去

如果你係黑警，而死者老母同後父又係仆街，我相信你要起晒死者底應該唔難

wts對話cap圖得啦 點都有啦下話

我係你老母由細玩到大既朋友啊

我信你

就當你真係佢朋友
你又點知佢冇比人拉過?

或者咁講，作為朋友，

你對陳小姐全裸自殺，或者有人講佢食左B仔
有無任何睇法。

淨係想要多啲資料，而唔係戇鳩鳩咁貼圖。

起底 拉 不推文 完 完全封鎖

屌你老母啦傻閪香港警察

拉 圖都冇張 鳩up就帶到風向㗎咩

17:56???

有圖啦上面 信不信由你
不過我睇定啲 大家語氣可以好少少？

算把啦樓主,唔好諗住係連登理性討論

甩P先啦 你老母臭化閪 仲串串貢
無證據唔知喺度up春

樓主講野d語氣同口吻咁似黑警
死黑警 快d番狗竇喇

我係黑警由細玩到大嘅朋友
三毛同黑警愈吹愈大
我好撚嬲

好早已經有巴話佢老母相當可疑 不過無人再查落去 好危險架大佬

我用下個新聞腔姐新聞冇報嘛 我有圖有證據我係佢好朋友

比狗拎左部電話玩都可以有嘅相⋯⋯
信唔得落渦

無證據，pull

上面班友分唔到曲直

咁你又點證明同死者 「由細玩到大」呀？ 毅進仔

我都擔心係你講嘅情況

手足又點會咁激動話「屈」做義士
就算冇出過嚟示威
最多咪澄清下死者只係和理非....

佢之前探佢地仔（坐監）果時有踢過女警，比人告左 但冇因示威比人拉

邊到嚟咁多由細玩到大既fd

請你善待account本人的屍首

查實呢 我覺得喺咁強調christy呢個名 好似喺到扮熟咁

巴打好靚仔

P牌仔

乜尻都冇
紅色大字P牌仔

你話係就係? 證明咗先啦

相有啦掛
我同由細玩到大既Friend全部都有相
我估佢都會有

垃圾post
拉

agree

Pull

樓主第一個POST:[Sad到傻］冇朋友 有咩活動啱一個人自己做

佢係周圍浦，識好多mk仔 我一直都好擔心佢
佢生前話會改過 重新做人 但冇過一排就咁樣走左
我最懷疑係佢老母條仔

show啲野證明下先再講

姐係咁 你無證據真係好難信你
唔係9up一段野轉紅色bold大佢就當係fc左呀

其實我咁睇，而家啲狗洗乜你有無遊過行就捉鳩你，行過見你正就捉你去強姦都得架啦，你個fd可能就係咁

(如果你話佢比熟人私了，咁你可唔可以講多少少？你同仔咁熟，實知佢有咩人好憎佢）

大家唔好再話樓主係鬼 聽下佢講咩先 如果佢係黑警 講野實有破綻

你講我就要信？

又Block 一隻

紅色大字好撚得人驚呀sir

正確嚟講，係佢嘅慘案引起左大家關注之後

鬼打鬼

冇證據我話我係李嘉誠都得啦屌你老母 用紅色大字就以為好撚有說服力? on9

如果死者老母嘅新男友真係狗，咁就真係乜相都可以post 到出嚟

件事鬧得愈大 先愈快搵到真相

嬲乜撚？

Good afternoon Sir

你未po佢細個d相囉，要有你在場，同埋埋你個樣

不過你哋冇可能po 到，屌你老母你個殺人犯

係咪之後比黑警私了左呀

乜證據都冇就出黎尻up
我係你老母由細屌到大既炮友呀

cap 定先唔俾呀

而家又識Christy 前 Christy 後

屌，真定假重要咩？煲大到去做對抗黑警嘅核彈就夠

點解你張圖既時間係17:56
一早cap定係咩心態？

依個撚係依加嘅ig Version??????
有證據就cap對話 大合照
依啲圖點出嚟都未知
一係你就cap依加嘅ig
唔係幾世前cap落嘅

Sorry Sir

字裡行間感覺樓主年紀好細

邊個語氣惡劣先？

講得咁熟,交佢老母條仔嗰名參考吓

我幾年前cap,更加證明到我一早係佢好朋友

我唔知你邊度見到有人講佢俾人拉之後冇出返嚟就變浮屍
我唔理佢有冇上過前線，有冇積極參與，有冇俾人拉過
我見到嘅就只係一個女手足不明不白咁死咗
死因未明，警方急住澄清，家屬急住火化
而成班手足只係想揾出真相

咁但點解 要用filter咗嘅相嚟搵人

Good afternoon sir!

突破盲腸 17:56

當你代入返個死者係自己好朋友or親人 你就唔會咁諗

佢唔認個女

我都知。

我係樓主由細玩到大朋友

如果係真GE陳彥霖朋友咪中學生 好合理

如果真係姦殺，點解個老母要阻止其他人講個女仔啲嘢
啲狗就更加係似身有屎，想毀屍滅跡喎

做乜要幾年前cap?

家屬有可疑

連同「Christy」既whatsapp對話都俾唔出
重叫狗乸做女警都夠可疑啦

所以我咪話大家囉
大家係連埋樓主

有無FB, instagram條link?

阿sir 你下個post係咪要化身做事主本人通靈？
由凌晨你地就瘋狂開post洗白插鬼神說 真係驚成咁？

Btw 你地下下一二三就屌鳩回覆既手足 呢下好難扮落去
為陣偽進味

sir你點知的

咁你唔po圖?
由細到大一張都係冇？

樓主係性工作者我有圖有證據我屌過你，d人會唔會信？
殺左人仲要人格謀殺人

你頭幾個post就叫香港人含撚、話人地係人渣，你有咩資格叫人地語氣好少少？

有乜撚野居心

痴漢狗公

啊sir 唔係打幾隻字咩證明都冇就帶到風向 我而家話我係陳彥霖本人都得啦

假設佢唔係狗扮，你叫佢自貼你想害死佢呀……

之前個絲打都因為咁要即刻del post

連登仔係咪痴撚線
一有唔岩聽就sir 三毛
如果樓主真係朋友 你地打算點賠罪

佢有冇同你講過佢老母條狗啲野?

樓主都有

我係xxx (受害人)嘅朋友/同學，冇proof你講撚哂啦 。

你話你幾年前就cap佢圖，係咪對佢有色心？
其實你係咪兇手，先姦後殺

其實我之前睇過一條片，個女仔好似佢

你話自己係林鄭都得啦 死黑警

你個由細玩到大嘅好朋友 俾黑警話無可疑就火化咗
你自己都話有可疑 甚至話係老母條仔

咁點解去屌幫手搵真相嘅人？

就算唔關示威事 隱瞞真相係比較重要？

你狗up就要信你咩

紅大字本來已經唔想睇，睇完發現真係垃圾
拉，不推文回覆

屌 大家咪再先入為主 聽下佢講乜先 抱懷疑態度

笑鬼死 樓豬潛吓水再開個新account啦

點解無男友嘅資料?
男友嘅處境係點?

成班人都唔用腦 人地唔係幫黑警洗白 人地唔係話陳彥霖真自殺 人地只係話做咩要幫死者作故仔 佢作為朋友好嬲好痛心

有冇諗過如果陳彥霖真係唔係比狗搞死左 而係有d仆街大陸閪/隔離post講既連環殺人犯出黎趁火打劫

唔該唔好錯focus啦連登仔 講假話你你就信到十足 偏偏講真話既人你就叫佢fact check 再係咁就黎退化變藍絲嫁喇
點解我會咁樣企出黎？因為我真係聽過呢種講法 係識陳彥霖既人咁樣講過 喊過 但奈何乜都做唔到

今日突然間好多所謂既朋友出現

=.=

幾年前咪即係得12-13歲

Post 左喇 好撚辛苦 你check都唔check屌左先

老實講最唔想人覺得死者係義士嘅係港共（狗）
唔係話一定連登神探嘅推論就係啱
但樓主都話死者呀媽新bf係狗
又估係隻狗叫佢快啲燒屍
成件事咁多疑點 真係親友點會唔解剖搵死因
自己個女死得咁惨 真係會放棄搵真相？

依家咪叫緊佢證明佢真係陳彥霖朋友囉

起左樓主底似手足
唔評論係咪狗扮佢
但有啲人吹到十一被捕女仔都係事主
就有啲過分
fc哂既野都可以錯 好離譜

咁係幾年前cap?

真係夠老友

有條港女屌死者亞媽周圍恐嚇叫人封口
另一條港女屌番:死者當日遊完行想去你度你都唔比

姐係死者係遊行示威常客,同報紙講一樣
同樓主講完全不同

樓主似popo

人地一早出過post反送中，重呼籲大家join，阿狗你都係收皮啦。

佢fb啲短片我都覺得好似喺邊睇過。。

頂 又捉到一隻P牌狗

BTW，如果樓主係真朋友，你就要小心啲，你ig圖右下角

good test

我好撚辛苦，我證據又比左
我覺得既疑點又講左
成班人想我自爆咁款

18？

無朋友就話D比人要脅 D朋友睇唔過眼出晒黎又唔比
姐係要點

解釋下點解幾年前cap女死者圖黎聽下先啦

連登仔係咪戇撚鳩
仲叫人出自己樣
出左你都唔撚知係咪本人啦
不如叫樓主自拍丫屌你地？

[Sad到傻］冇朋友 有咩活動啱一個人自己做

幾時有
同埋就算有，嗰時燥底同而家係兩回事，而家係要知呢件事真定假，唔冷靜啲點問到多啲野？

我係樓主老豆，死仔你顛夠未，夠鐘食藥啦你

一睇就知係3 4年前嘅ig 版面

應該係以前cap定

三個月嘅浮屍多過以前十年嘅總和.
炒車?

唉 之前另一個post提出過有唔係黑警做既可能性已經好多人話我係鬼。好d人容不下其他意見。

所以樓主要明白而家係連登唔俾有力證據無人信你

啲黑警真係無所不用其極⋯⋯

大家係咪分唔到曲直

我好多議你，真係...

繼續啦 退化做藍絲 我都知我咁企出黎大把人兇我

但今日我見到既就已經有3個post自稱佢朋友
仲要口供唔夾

好撚鬼 因為朋友所以幾年前cap定...
吹大咗啦阿sir

圖都無張，點信你啊樓主

不推文回覆

樓主 基本消費:
po張相+連登ig
比你遮樣
再聽你講

唔係你話佢sp我又信你咩

我係陳彥琳肚入面條蟲呀屌你老母毅進狗

屌那星 ig正常人閒閒地都百零二百followers 求其cap 張相個個都話係frd然後就沒有然後

可能係警察以外嘅其他人做
但實際我哋所知嘅部份明顯有可疑，未查明咩人做
警察有咩原因要close file再而火化，定係已經搵到死因或凶手
係嘅點解唔直接講明解釋到疑點嘅理據，或者講出已經拘捕疑犯

推！！！

無人叫你自爆 但你俾唔到更多證據

不推文呀屌

答啦 選擇性回覆？

第一，話佢係義士有問題？
第二，佢嘅死太多疑點，但黑警話冇可疑，就已經好有問題
大家都係想知道真相，就算佢係唔係義士。
如果你真係佢好朋友，咁請你盡量講你知道嘅野岀泥。

我信樓主
唔好自爆 會信你既人自然會信
佢地班人分分鐘係popo想chok你料

佢地會深潛
連登屌人唔洗理由
btw 上得連登唔好咁認真

講親都係P牌

黑警謀殺無可疑

同意

阿sir 打呢編文無得升嫁 你地一世都係白衫既狗 聽到未

最可疑咪你囉樓主

推

連蘋果新聞都報佢有參與
我知蘋果新聞定信你呢個所謂朋友？

連登id

咁你點解釋黑警咁急燒屍原因?

如果根據你講法 咁快火化最大可能係佢老豆逼

1. 咁點解可以繞過死因庭?
2. 你諗下你做人後父 咁憎你個女都對咗咁多年 爭唔爭在等多嗰半年時間先火化?

一啲證據都冇就以為可以convince到我地
阿sir你既智商...

P牌仔
不推文回覆

似係你唔知喺邊個人嘅手機搵到

黑警早晨

條女後父係黑警
要搵到容咩易

比如話甲由或雪豹吖嘛,明白嘅.
但都係入晒POPO數架,因為高層係知道佢地滲咗入嚟做嘢.

Good afternoon doggie

佢個post第一樓已經紅色大字屌晒所有連登仔喎
如果佢好聲好氣正正常常咁講野既話大家都會考慮信佢
佢冇禮貌在先點解我地要對佢有禮貌先？

又唔使fc啦呵
唔理真唔真 比左證據先呀屌你老母
咩證據都唔使比就9up要人信 仲要聲大夾惡
樓豬老母做雞養緊我 我話就係 唔使證據

冷靜啲再解釋下
否則只會令更多人誤會

但如果你解釋唔到
唔好怪其他人惡言相向

你嬲嘅同時都有好多人嬲

no 我係講緊之前有人享成人台post咗條

樓主辛苦啦 不過其實真係唔可以排除係狗做
你見到佢地亂咁拉/夾人上車
同埋佢如果有為依件事表達過立場/遊行都係手足
我地都係想搵返個真相
逼到佢地拎cctv都係一條線索
希望你都好好照顧自己

可能google緊

重點係 唔係依個嘅Version

Sir
帶唔到風向係咪冇得升白衫

幾時拎傷心柴

如果真係由細到大既朋友
大把仲好證據 係要放d冇說服力

P牌打紅色大字就要人信你？我而家扑緊你條女，佢話你最近四個月日日OT，令佢好空虛好寂寞呀

開post狗都要放lunch
依家係另一些位阿sir
無交更姐 無交更姐

一係開住女手足ig 隔離用紙寫低連登名 再搵多部手機影相
一係你po少少whatsapp對話
我諗到既證據就係咁 唔知佢地仲想要咩證據

Cap黎有咩居心

人哋攞嚟打丁又要話你知？

死因絕對有可疑 但就肯定佢唔係為公義而被殺?
你點肯定, 而且 為公義而被殺 係 亂咁鳩屈?
你話亂咁講, ok, 未有確實證據之前可能係
亂咁屈? 做義士係負面先會話人係屈?

做咩即刻負皮我先？
已經保障埋你
我覺得你都有理據
但係你個出發點唔夠有力呀
你講嘅野要你真係佢朋友先有可信性

佢失蹤果時咁冷靜用新聞腔 依家屌撚哂鬼

做乜9

hi 阿蛇

證明？

冇人留意到樓豬張相花式自爆

P牌系統真係好有用 多謝連仔

Hi sir

見唔到好多人話佢係發完夢俾狗拉再被自殺，大家都係想搵出佢係點死既，畢竟而家唔係發夢都可能會俾狗捉走

P牌樓主係陳妹妹既朋友唔該尊重死者

其他既重光後會水落石出

拉

呢D post成班人就話要證據

831死人明明無證據, 就個個都信

人地就吹，咁你點證明唔係吹呀差大哥？？

講多少少啦cap圖你係佢follower就cap到，而且點知死者係咪同你係朋友？有聊天記錄？點撚知你係咪佢藍絲屋企人想出黎平息件事？

你點證明自己係佢好友?

咪係 大大聲成隻黑警咁

正所謂樓主所講，獨立思考，真假難辯你單憑一篇文都唔會令我絕對盡信

喺IG度定喺呢度？

阿sir,你好

樓主，post 張身份証上黎我就信你，如果唔係你就係警犬，team c

team a 負責殺人，殺人等於你殺隻蟻
team b 負責處理屍體，最基本有法醫，行動組
team c 負責文宣，散播造謠

獨立思考話比我知你講既都未必係真
不推

睇到

Sir, good morning sir!!!!

屌你老母 啊sor 你好撚低質

P牌

死者案件疑點重重
游泳健將變浮屍(被殺後棄屍)
屍體發現時全祼(被強姦)
但警方都唔調查，唔明警方刻意隱瞞真相。

你話佢無上前線，發夢ge野會周圍講？
就算唔係前線，可以係做文宣。

無被現場拘捕過，但係唔少手足返大陸嘅時候會補點相，亦都有人試過被跟蹤，證明就算冇俾人拉過唔代表唔會之後出事。

亦可以係某啲狗為一己私欲去拐走強姦死者，然後成個警隊互相包庇。

或者暫時仲未可以證明嘅死係因為返修例定被拐，但可以肯定嘅係佢嘅死疑點重重，但警方丶死者家屬唔係徹查真相而係盡快火化屍體，消滅證據，從而肯定警方一定係刻意隱瞞死者被害真相。

evidence or dnlm

唔需要POPO解釋咁多架.
三個月嘅浮屍數多過晒過去十年嘅總和.
呢D已經唔係POPO可以去查嘅喇,而係國際軍事法庭去查
呢D唔係數字嚟,而係戰爭罪行,反人類罪行.

我一定都冇推個D post 個個又變哂神探咁

證據呢毅進仔？
紅字就當自己有道理？

唿

有冇搞錯吖！最少都要搞個記招啦

狗仔100歲 智商都係10歲

最簡單合照都冇？
講到咁熟

其實都係想知佢點死，還佢一個公道，點睇都係死因有可疑
令到大家知道真相

如果我係佢好朋友，首先唔會罵人地被fake左，個女仔冇參與示威之類。

你冇答到佢讀邊間中小學
五分鐘已過

你搞清楚
831係講有人死
依家係講陳小姐死唔關popo事
兩邊要嘅證據係好唔同

你話係就係？我夠日日嗌死警死全家啦

樓點解又唔見咗喇 快啲搵人啦

呀sir咁早又出唻做野啦？

一陣樓主如果係講真話
最後比你地搞到出左事

呢個post所有屈樓主既人一齊比黑警打撚死

人哋曾經有問題就以後一定都要有問題？

黑警你練下啲廣東話先啦屌

樓豬*

無錯，先交出證據

樓主你唔好自爆，你話你好朋友好少去遊行，可唔可以提供證據？你目的都係想幫佢澄清佢唔係被狗殺。

利申，已經唔太信連登仔，成日乜都話俾狗殺，但又成日炒車

88。阿蛇

好低質
拉

樓主去報案將可疑點逐一列出，不要放棄去查出真相還朋友公義！

歲數match

咁你要問問過去三個幾月,D報紙媒體去咗邊喇
以前報導一單咁嘢都頭版報導幾日.而且係份份報紙都係報導D咁嘢.好震撼架,真係謀殺嘅話,做果條友焦慮到呢.........
因為人命係緊要過抗爭D嘢,抗爭亦係為咗人命.

似係佢唔知喺邊個人嘅手機搵到

係真朋友嘅話唔該可唔可以即刻cap多次圖釋疑？

係唔係義士洗你判斷? 就算唔係義士, 大家都係有心去關心一個過咗身嘅人, 就有錯?
含乜嘢撚呀屌你老母

前兩日黑警夠話無入過產房啦, 之後呢? 未能決定死因就案件無可疑? 仲屍體都火化埋? 你班黑警開槍謀殺學生都試過啦, 強姦殺人棄屍再逼家屬火化有咩咁出奇呀?

咁個女又唔係自己既......

D人唔會睇, 連登三毛話你係黑警你就係

似係

葬禮你有冇去到

警察冚家剷

- 個女/後代孫女未夠5歲比人強姦
- 10歲做雞
- 15歲生仔
- 16歲吸毒

後面自己作

阿sir今晚幾點收工呀？

咁你嘅證據呢？咩原因死？

我當個ac真係佢本人
而佢本人真係陳小姐朋友
咁點肯定個ac仲係佢本人用緊？

同埋係要依加嘅ig Version 先有意義

Push

我相信係大陸仔/佢浦開d地方有MK睇中左佢, 快閃姦殺

但popo快速火化點都講唔過

樓主咁後生所以講野都有d激動同混亂。呢點可以理解

屌你 會唔會太陰謀論

但佢snow張圖 似係3個女仔

網上出文冇OT錢噯

大 把偽進popo eq好低

樓主可唔可以解決下我嘅疑問

係因為佢講野無證無據 有證據證明到嘅話點會無人信

依加咁嘅時世 諗多啲 好正常嘅

太牽強啦 屌你

決定燒都唔係警察係佢老母喎

其實問心講 我信
因為佢妹妹失蹤果個時間係下午
同埋係係美孚站 唔係示威現場

我比較傾向相信佢係行行下街俾狗逗
反正俾狗逗係任何時間都得
拉你阻差辦公又得，有部手機（佢話點證明係你？）又得，拉你後生又得，寸又得

由幾细玩到幾大?

扮係朋友?

我點肯定你個ac仲係你本人用緊 你點肯定佢個ac唔係佢本人用緊
on9 問題

拉
大佬你講野俾d證據先啦
一味9up
between 黑警你好，幾時死？

邊有人幾年前cap的野
仲要搵得番

亞蛇當人低能

你真係又衝出黎柒
個女仔先得15歲
佢啲朋友可以有幾大呀？

佢老母條仔咪警察囉, 你估佢老母要個女定新男友

P牌仔收嗲啦屌你老母

食屎啦，死黑狗。

唔好比on9仔上位la

我唔陰謀論啲點得呀
咁樣先話到比人知根本咩都證明唔到

你要明白宜家係咩時勢，呢排咁多死因不明案件，最重要係全黑裝束！你唔拎d有力證據黎證明，好難令人相信…

好撚頭痛 你同你口中既佢地 又有咩分別

同問

老實講
有時都會cap下朋友ig
會攞黎笑下佢地以前個樣
所以cap定真係唔出奇

真正樓主應該係有去前線，後來俾狗咬到，架機落入佢哋手中，又有無可能？

講到咁撚熟又冇證據 人仔細細真係

831

連死者一張cap圖都冇 連facebook朋友都未係呀你
偽進仔 你想人誰你呀

唉，我唔多講 連登唔係正常人討論既地方黎

其實連登仔真係好撚煩
人地貼相又唔信
起埋樓主底 之前有post話自己係中學生
證明都match年齡
你地想點？

仲未答到 898

咪推

你班連登仔咪撚推呢啲上熱門。「不推文」有咁難學咩

咁點解克警可以未查清楚死因，就比家屬火化

講真 分分鐘樓主俾狗拉埋
無野無可能
未發生今次嘅事 我夠以為緊急法無可能通啦

屌 咁可唔可以抱懷疑態度先 唔好一口咬定人地係警察先啊

如果佢係黑警，全部老作，一定有端倪

依家你地係咁追擊佢，如果佢真係陳好朋友，大家就錯過左搵出真相既原因

極度懷疑個ac比黑警騎劫左
真樓主會唔會就係報夢巴講既白衫男

我可以點

我已講左個可能性出嚟

真係由細玩到大就唔會擺張2016既相啦

OK, 我推斷, 係後父姦

佢老母條仔晌今次事件有乜角色
佢做過乜黎？

佢自己ig出限時，再Cap張限時係fb group到出

事主浦果陣有冇d MK想溝佢又比佢拒絕左, 多唔多仇家

唔識答

唔火化滅埋佢老母,你估佢老母惊唔惊?

阿蛇，好難叫人信你呀
夾好口供先出黎啦

機會

最撚憎五毛式紅字

agger

有無whatsapp對話圖?

起碼人地有合照你乜撚都冇

9up我話我係佢ex都得啦

所以咪話依加都係fd嘅話
大不了咪再cap cap個新version 釋除大家嘅疑慮

笑左 你講得好岩
咁先更加要證據
唔係咩？

下 香港人啲係關係係咁
你幾耐冇搵你啲同學老友啊

十五歲少女失蹤六日 手機證件遺留在不合理地方 港鐵遲遲咪交出cctv

人地陳小姐自爆埋
如果唔係真好朋友有咩可能會咁做
死全家啦黑警

blocked

可以貼下你同佢既對話msg。

good bye偽晉仔

P牌仔收皮啦，拎証據出黎啦吊你

Sir

屌你唔好玩膠
死者黎
唔好亂講野

睇你以前啲post 你唔似會咁話連登喎

你又係prove得太差既

Good afternoon sir

有流傳過有仆街襯亂扮狗捉後生女搞，唔可以排除

當然，真係狗犯案一啲都唔奇，休班警有哂往積，咁熟程序同內部資料，佢哋知道點樣犯罪容易甩身

半個鐘啦

事主升中都只係幾年前ge事，樓主同佢由細玩到大，唔洗資料搜集完先識答下話？

答事主咩學校完全唔會洩露樓主身份ga

我咪就係懷疑囉on9
俾撚哂機會佢再cap或者搵新證據
唔知你發乜狗瘟

其實警犬內部可能有改相軟體

選左範本
再按增加就加到相落去

再人手copy icon落去
改相軟體個version未更新就奶野

咁你相唔相信佢係自殺？

我唔肯定樓主係咪鬼
但你就一撚定係

老實講好多嘢都冇得fc
你咁樣淨係po段文字岀嚟
又證明唔到你係咪真係識陳彥霖
其他人一樣可以話你係作故仔就上千正評

你地班人係咪痴左線

死者解剖冇比人性侵痕跡.....

我覺得如果你係一個中學生
中一識佢你已經會形容為由「細」識到「大」

要搵相都要時間
所以呀sir咪要遲d覆你

原來毅進做project唔洗reference

是但搵個人，是但講啲野，有2 張望落去都唔知係咪同一個人嘅圖，然後熱烈討論，仲要有人踢爆佢之前都稱呼死者為“上圖少女”，不如留啲時間推或討論有用post啦。

我係李知恩由細玩到大既朋友

個下款係
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩上

攞證據出嚟 唔好扮弱者 乜可以點？
你真係死者朋友 就攞啲勇氣出嚟 幫佢搵真相
唔係嘅 你就都去死啦 黑警

係咁青梅竹馬就唔會幾年冇影過相

不推文回覆

口講無憑 麻煩提供客觀證據

認深一層, 如果今次真炒車, 今次popo光速澄清, 咁之前冇澄清果d...

唉啊 出事啦 sorry sir我黃左

你講講點解上面d證據唔夠或者想要咩證據囉
三十萬個ac你點肯定個個仲係本人 係咪個個開post前要搵定證據證明左係本人先

正解

我意思係 可唔可以唔好不停叫佢prove自己既身份啊 大佬 邊有人想自爆 （更何況佢依家可能自爆左）

大家都係想搵出真相姐

炒多幾次車就得番連登仔自high，查清楚先做定論，好熟既朋友都未必知真相，同時有疑點唔代表一定係有黑幕

其實有冇人諗過而家就唔算遊行唔上前線都有機會俾黑警逗？樓主仲話佢成日去蒲夜歸嘅話（仲要靚女），著咗黑衫比黑警濫捕都仲有呢個可能

唔出黎行 不等於 唔會俾人拉

其實樓主係想大家幫手搵真相，唔想大家一味9吹差人殺人，咁樣就可能中左兇手計，兇手就係想利用風向去脫罪。

樓主唔使太激動
首先連登仔只係一班跟風同唔會有批判思維既人
吹裝修風果陣就話唔同意裝修果班係黑警
覺得唔岩聽既野係唔會同你討論直接攻擊你
我覺得你整理好晒d資料放上其他地方
到公海d人都覺得有唔對路果陣班兒登仔就會轉風向撐你
到時你又會變返手足唔係黑警

係囉，呀由細玩到大嘅朋，你自己都話佢死因絕對有可疑，而家死無對證再唔make多啲noise，咁就不了了之㗎喇

我覺得佢地好多人係選擇去信發生左最差嘅事
有d野無得100% fc都無所謂
但唔洗一講其他可能性就屌哂先

榮茵小學，tpk 、元天、VTC

由細到大 嘅
隔日都會wts一次啦

佢讀邊間中學一早通晒天

明白依家好多鬼大家疑心好重
但樓上可唔可以唔好咁快就咁激動屌住先
建議樓主重新開過個post 整合埋所有由細識到大既證據一次過show出嚟
如果真係假既到時實有破綻 唔好咁快下定結論好冇？

張相佢媽媽post 㗎

我自己都查緊 玩乜撚嘢膠

啊SIR ,佢成部電話係你到
你咩相都有

手足嚟㗎喎

似黑警扮人

收皮啦屌你老母藍絲黑狗垃圾渣滓

通常家庭破碎嘅人先會早婚生小朋友，因為佢可以靠老公、唔使靠父母。

照咁睇，佢同老母嘅關係麻麻。同埋佢老豆咁耐都未出場嘅？

講得好岩
重點唔係樓主個論點都推論
係冇任何有力證據下
點解我地要推翻自己推果套去信佢講嘅任何野
就係因為起底佢曾經係前線？

鳩吹無難道

我都信美孚失蹤
不過原因到底係咩呢?

炒車就必然會有嘅啦.
但方向係唔會有錯.
三個月嘅浮屍數目係遠超過去(正常日子)任何十年嘅總和
咁已經係人道災難.777/衙門/POPO狗/甲由/雪豹/豬共同D豬乸人當然唔明呢點, 所以會荒謬到出嚟多多辯駁. 因為人命係呢班畜牲眼中只係數目嚟.

佢一早澄清過
你地唔信即嘛....

政府唔嬲,警察唔嬲,走黎嬲連登仔

你好死黑警

正宗此地無銀

貼多d證據
但盡量唔好自爆

佢老母條仔同反送中運動有冇任何關係？還是其實根本唔關事？你可以詳細少少講嗎？

我偏向信你真係朋友
但係 點解你唔答幼稚園同小學個條問題

拿巴打如果你同事主真係同學咁應該都係15 16歲, 連登仔係比較激進, 一言不合就係狗, 大家都係為件事好, 如果你有d咩新料可以提供咁就大家都開心

Random一個呀Sir都可以扮啦

咩野證據都無 紅字唔代表你啱囉

不推文

我都可以開呢個post

屈樓主班人又要諗方法再屈了....

P

Wts對話唔得？
我哋最驚佢狗扮人 帶風向啊
如果佢真係想幫死者搵真相 少少難關都過唔到？
狗嚟？

無證無據

你講就係啊

仲要6月30號先開post

用多幾年先啦

樓主答左啦

好朋友有無一齊影過相吖
佢最鍾意食咩阿
佢住邊撚到阿？

好多狗

你有合照加手寫字咪信你囉,阿sir

叫自己?

唔撚洗理啲黑狗

下 重點唔係要想證明個ac係佢本人
但如果佢一句係青梅竹馬合照都冇張
點信先？

唔駛信啦依啲政府野

見到了
幫樓主推

咁口響話人吹大冇證據
你又有冇證據話你係佢好朋友 證明佢冇出示威

所以佢男友嘅資料都重要架.

樓主要人信，你都要畀多啲證據說服大家先得架

你答左 班人又會話你google或者hack左人地個fb ig

我唔信咁多單冇一單關popo事, 仲未計白棺同咁多次視察海邊

你不如重新開post啦
呢個post基本上玩撚完
下個post記得post多啲證據啦 wts記錄又好 乜都好

合理喎
即係好耐以前已經有聯絡

知道比人扣留之後死左就唔係咁簡單啦屌你老母
而家係被消失

樓主小心，而加個post嘅風向係已經有黑狗混入其中想套你料

同意
今日已經一堆吹噓自己舊會員（內容又鬼又易嬲）

一睇你啲留言就知你唔係18 22啦 死黑警
正你老母解咩 只有死廢老會講正解囉

我淨係一個疑問姐

一個游泳健將 會跳海自殺好似有d唔合理

如果係自殺 姐情緒已經好差 仲有心思除曬衫先跳海

我覺得唔似自殺 似棄屍，但又咁快火花左

究竟死因係咩 真係溺斃？

現在答已經無意義

因為黑警後父一問條女就知
由細玩到大答唔到我覺得奇

邊間醫院出世都未答！！/////////////

點解會將呢件事指向狗？
首先自殺點會全祼，所以好大機會唔係自殺。
如果兇手另有其他，狗大可以發大黎搞，然後一次過將其他浮屍屈埋比非狗殺人犯，大大聲拉人比大家睇，再屈返手捉作野誇大事實。
點解狗又唔肯查，大家又要趕住燒屍，呢個先係最有嫌疑既地方。唔關狗事點解要趕住毀屍滅跡？

我話係林鄭個私生子
你信唔信?

你係咪睇完雲吞博士篇錯到俾人屌既數據上黎鳩噏呀？

由細玩到大, 廢話少講, 拎相合照睇睇, 即信! !

我都係佢個fd，不過我唔識你

係呀
最好就一早查到身份唔公布
臨火化先公布身份
又偷步唔過死因庭
佢係咪示威者一d關係都無
依家講緊無理警暴呀
求其捉個女仔就可以姦殺呀

唔係唔信你，但太多人冒認。你最少post自己同佢合照再加你本人account大名係旁邊，最典型連登身分證明方法。

seems real fd

咁依加唔識再cap?
唯一解釋 就係張相你都喺非法途徑攞返嚟
你根本唔係佢朋友 亦都無辦法依加cap到新version嘅ig
因為你唔知佢ig咩名 或者唔係follow緊佢

幾年前出左iphone ten ???

Agree

佢咪po左合照囉 你想佢開樣？
佢答埋幼稚園同小學 你仲想要咩證據？

單機啦撚樣你乜水呀唔撚識你呀

你地質疑佢俾人姦
解剖話冇澄清番又話人此地無銀

其實我明白樓主但你點都要畀證明出嚟我哋先可以信

請善用不推文功能

如果樓主答唔到死者三圍, 我地連登冷氣軍師團好難去信

走啦波台狗

好似佢係同一個朋友話自己返緊屋企
又同另一個話返將軍澳VTC
仲有個話係去過荃灣,太子,尖沙咀..........美孚去元朗或將軍澳係唔經尖沙咀嘅啵
咁即係....................

點呀死察狗又想黎帶風向，每個香港人死左都值得RIP ，除左你班賣港撚

Yes Sir!

一睇就知Android啦.........

係咁架呢度啲傻鳩 一唔啱聽就話你係五毛話你係狗
成班跟風撚

連登太多知訊啦 好多野一傳十十傳百 就好似人王伏羲嘅傳說咁1000幾億人都知 人人聽過都會信。反正我信了

真係要掟落海
你會唔會咁傻著工作服去視察地點？

其實有相都未必代表到D咩, 死者既電話而家係邊個手上都未知?
加上有親人係差佬....
不過我地連登仔估既野就9成啱

你又知？咁睇嚟你哋唔係好熟咋喎！定係你扮喺佢朋友啊，死黑警

hi p牌仔
pull

起完底如果樓主同死者係friend就唔會開"十五歲少女失蹤六日 手機證件遺留在不合理地方 港鐵遲遲咪交出cctv" 呢個post

我意思係，我傾向相信妹妹係係街無啦啦俾狗逗
返去女女女
而唔係示威現場帶走

係無撚啦啦俾狗帶走

樓豬26號已經講過話識佢本人 除非佢由嗰陣開始已經鋪排定
如果唔係佢識死者嘅可能性唔係無 至少唔會係低到比人狂屌係狗先

善用起底+追故模式先啦唔好急住衝出嚟屌住 我知大家都好嬲 我都係 但係當唔理性嘅時候思考好容易會有偏頗

其實我幾相信樓主無講大話

但有幾點要講：

1. 發夢嘅嘢就算朋友都未必知，所以唔可以否定你朋友有發夢。

2. 無發夢亦唔代表安全，而家班狗玩白色恐怖，831太子如果有死人，我相信應該夾雜咗無政見嘅街坊。

3. 你覺得有可疑，連登仔覺得有可疑，兩者嘅目標一致，都係唔想你朋友死得不明不白，其實你無必要阻我哋追查。

4. 如果唔係黑警做，查落去，警察一定會介入，到時為咗令連登仔炒車，啲狗一定落哂力鋤個真兇。

結論係，除非有證據證明佢係純粹死於意外/真自殺，否則你都應該俾連登仔繼續查，咁先對得住你朋友啵

樓主

我覺得真係唔駛同連登班人交待太多
真係佢朋友嘅好好為佢默哀

呢度啲人知道一炒完車就會潛

多謝呀sir提供笑話

會唔會係佢自己save落再cap
底下有bar條架喎

Hello Penny Fleck

屌你老母啦垃圾
拉你老味

呀朋友 有冇一張合照證明下 ?
如果我咁有心為自己朋友 澄清
一定唔會尻流流打段嘢就算

解釋下

後父嫌疑很大

呀蛇出黎未呀
果然毅進仔都係弱智既

人命係你班豬乸法西斯畜牲嚟講,一直都只係數字嚟.
呢個係你地永世不變嘅烙印. 妖相自動顯現.

想講呢啲野唔好攞黎講笑姐
冇惡意sor

無人會覆你
因為我地冷氣軍師團判定左樓主係黑警
我地唔會理證據

同意 其實講依個無意思

如果係呢d on99 暗戀者

通常係無上過床,連男女朋友都唔係,唔係刻意冒犯死者係有原因
條友可能只係對死者有性幻想的變態,當人女神但一星期係小學都同唔到個女仔講五分鐘野

所以死者有上前線都唔可能比呢條友知
條友只係熟ig上的死者,因為日日ff人

唔通阿sir幾年前已經睇中咗佢

[member]又一個巴絲既acc比狗用左？［/member]

其實你拎張合照出黎未有人信

你入去個post睇佢講既野再睇返呢個post先啦屌

唔似樣, 完

你信?屍都燒埋你吹咩都得啦。今時今日嘅香港, 搵個藍絲法醫作個報告有幾難?

就算真係全部自殺都唔係黑警做, 至少S小姐同中大被雞姦手足, 新屋嶺性侵, 將軍澳白棺+女人慘叫係真

我唔知你幫哂黑警口有咩居心

大j出一百萬買證據
你有無興趣？

失蹤嗰陣呀
盲撚

Hi 死黑警

狗做的

唔似樣

我信樓主，希望沉冤得雪。

我都講
佢冇性侵痕跡
你教我點姦到不著痕跡？

竟然有人信樓主

咪係到小學雞式發爛渣啦大佬 你一啲證據都冇同信你啊
連登不嬲都係個咁嘅地方嚟 你唔啱聽嘅咪去第二個forum囉

拿拿拿, 講清楚, 大家質疑個位唔係姦唔姦
而係自殺定他殺
警方都澄清過YELLOW OBJECT, 用腳推開云云, 唔通你又信?
差佬會專登出黎澄清既, 都係因為佢地有做

就算死者不是手足，就算是比普通人殺害，連登仔偵探團都會一直查下去，俾死者一個公道！

我係清華大學畢業嘅，可能三人成虎

十年前嘅好朋友？

呀sir 做狗做得開唔開心

正到水落石出

樓主講野同毅進仔一模一樣

佢ig有186個followers
佢地可唔可以出嚟講

如果證明到佢老母條仔係狗，咁成件事就易解釋好多了

而家流傳個張應該有p圖，呢個樣其實先真 好似係

關於4, 如果唔係黑警做, 佢地大大聲屌我地, 出CCTV煎一巴埋黎, 藍絲又可以打一年飛機, 點解要光速火化?

雖然好多偵探，但係都想講句節哀順變。試諗下佢條屍話咁快就俾人燒咗，樓主同佢媽媽傷心咗幾多日？關心佢嘅人肯定想幫佢沉冤得雪查出死因正如樓主上面講

比證據係fd先啦

你真係好笑
自己話浮屍數目多
乜數目唔係人命？
自打咀巴

君要神死 神不能不死

用字方面
真樓主原po 習慣字同字之間有，

呢個po就得首先之後有，

動機方面
原acc 係真手足
屌既對象係警狗 留意 係用狗稱呼

再睇下呢個po
係屌連登仔做乜作故仔 屈人係義士
就算有可疑 都唔一定係警察做

跟住透露自己係中學生 叫女死者做Cristy
叫人起佢底 意圖等人相信佢真係佢朋友
再張單案spin向佢屋企人 藍絲到
為乜？ 除左幫黑警洗白 我諗唔到有其他原因

如果係狗用緊呢個ac

係絕對唔出奇

淨係呢個po都已經出現過至少3隻狗

佢媽仲要話 條屍唔係佢個女

好怪

拉post 啊仲直接回做咩鳩啊

哦

害兄弟定黃紙兄弟 睇佢信撒旦教定拜關帝就知

good morning sir, good bye sir

黑警講野你就信? 你訓左4個月? 浸左幾日咩DNA 都冇哂, 仲要火化埋

一早已經覺得
不過無謂出嚟掃埋黃絲興
佢哋話警察做咪警察做 話係黃絲前線手足咪由佢哋
佢哋不嬲都冇咩思考 只係好藍絲少少

咁你要講到咁信佢冇死到仍然生存都得既

典型五毛辯駁模式

yes sir 我屌你老母sir

大家可唔可以理性d

有人有心口費 有人有掩口費

我驚到你死果下都唔個有冇人嚟靈堂炸

你都係事主朋友, 事主出去玩果陣有冇得罪d MK, 有冇MK想黎溝佢比佢reject

呀Sir, 你gum神通廣大有冇辦法搵返黎詠琳佢D表哥表姐出嚟?

就算份報告係真，將佢丟落海棄屍個目的就係要消滅身上嘅DNA罪證，佢浸咗咁耐乜都驗唔到都唔出奇

88

你思考最多

其他人呢
個個搵哂？

唔好理佢, 呢個人可能唔係原AC持有人
D口風變晒

食屎啦p牌仔

人格抹黑行動2.0正式啓動

本身諗住威嚇殺人嚇下香港人
等人人唔敢上街
點知玩大左變左國際戰線焦點
全世界都屌緊中國true nature
就係為鎮壓示威虐殺個15歲嘅小朋友

push

事實就係事實
唔關幫唔幫事
唔通為屌警察
連冇發生過既都要入佢地數？

屌你地 prove到2046啦 仆街

樓主出post係唔少關於示威

穿崩位係怒屌大家屈死者係義士
其實對任何反政府的人, 義士係榮耀,有去遊行都可以當係

全世界最憎義士一詞就係香港popo

大家究竟記唔記得不推文

呀sir

次次一有人死左就話人屈鳩佢

屌你老母乜話人係義士唔係更加令人尊致?

話佢係警察藍屍就真係侮辱佢濫

點解你會係嬲？人地都係想查出真相唔想佢死得不明不白，如果你唔知你好朋友因乜事去世，你唔係應該好慶幸有班人同佢素未謀面都肯去查？如果你知道乜事唔想我地揣測，咁你係度澄清返等我地收聲囉，淨係話好嬲好嬲都唔知你響度嬲乜9

就算d 相係事主, 唔比有狗識佢? 唔比有狗拎左佢d 料起底?

老老實實 你要解釋上黎講係下策 連登不嬲都係唔理性加公開質問既平台 一字一句都係全公開同收唔返 你想有野爆 一係一搵信得過既記者 一係搵民間記者會

起底證明左樓主係死者朋友

含撚啦 香港人

唔知點解一發現屍體就唔洗證據可以直接confirm係黑警做
甚至通靈post都可以有幾千正皮
一有人出黎澄清就會話係黑警偷account 黑警扮朋友 拎證據出黎
連登仔其實同藍絲一樣 對自己有利既野先會信
唔係想幫黑警兜 但係你地既態度真係好撚易比人利用
求其放d流料出黎只要激起到你地d情緒你地就會義無反顧咁去信
法輪功都係咁樣比中共玩死

係，對連登仔黎講，話佢係警察藍屍先係侮辱佢

麻煩大家唔好理呢啲求證唔到嘅嘢，有時間幫手做下文宣

黑警講就係事實? 就係冇發生? 咁黑警話冇性侵冇爆眼, 原來全部手足都係假既? 你講野咁似藍絲既?

好耐冇搵係正常，但又知係唔係義士
其實你知唔知你講嘅香港人關係根本唔apply落原po同#34講嘅嘢呀？
九唔搭八

true!

真係由細到大嘅咪會
就算唔隔日 隔個星期都會

唔好齋講
無證據我都可以話自己係佢朋友啦

最大疑點係黑警話冇疑點咁快就火化close file
唔理係咪義士，黑警而家都周街捉人

其實有冇諗過佢老母條黑警仔都有可疑

一有咩風吹草動d朋友、朋友個朋友、同事個朋友個女、三姑六婆個女個同學etc就會走晒出黎

打幾隻字幾張唔似既圖就話係真相,笑死人咩

點解你可以咁肯定佢唔係自殺？不過一個識游水嘅人揀跳海又有啲怪嘅！

嗱，咁如果、萬一佢真係被殺的話，兇手好可能唔係熟人、又可能係一個戇鳩，唔知佢識游水。

佢地有哂立場先揀證據黎信
想搵真相唔代表可以自己覺得係就係
由831開始有班人已經失控

mon po狗 毅進仔 屌你幾錢人工

你上幾層先大大聲話後父姦
你盲左？
自殺 他殺 意外墮海都有可能
睇埋驗屍報告驗完就會知佢係咪清醒下墮海
如果佢真係道姑
意外墮海其實唔出奇

屍都燒埋, 唔信黑警想搵個獨立嘅forensic pathologist 去做 autopsy 都無可能啦。一係你解釋吓點解死因未明下就燒屍?俾你講

你咁樣post出嚟，咁既語氣，重要大大聲話佢唔係義士，有人信你先奇啦

你要證明自己真係佢個朋友，就畀啲誠意，用你學校電腦登入你ig再寫你個user id係手到，一齊影出嚟。如果你唔係狗，你應該記得自己ig password
對我地雙重保障之一:你save咗係電話到既ig password應該有第二個密碼保護冇disclose到
二: 狗隻唔會入到你學校做咁多野，同學校電腦多數有自己wallpaper or software on desktop

可能真兇堅係佢後父掛

無啦啦暴露自己係鬼

咁多兄弟手足失蹤
黑警接管前線ac，好出奇？

起底你呢4個月乜春都冇講過剩係得d spiderman乜乜柒柒 你出左幾多心力大家心照

又得把口

樓主ac個原主保重

手足比黑警拉左？

當然有可能係對家掩眼法
個女嘅死咗咁耐而家又攞出嚟煲大返單嘢
場運動都被分散不少注意力

你同佢由細玩到大。可以比多d證據
人都死左，唔需要怕見光
為佢討回公道最重要
否則我寧願信生果報導

有人高價收連登account 帶風向

你之前開過post提過陳彥霖，不過一點都唔似朋友

海水可以破壞DNA, 但不能破壞俾性侵過嘅物理傷痕

臭狗 已block

其實起一起你底就得，你咁激動都唔會增加到公信力

收皮啦

咁又係，TAKE咗嘢又會又機會跳海嘅，FREE撚大咗乜都做得出啦

其實呢個所謂由細玩到大嘅朋友係答唔到佢讀乜小學同幼稚園已經可以話返比美國果邊知.事態更加惡劣同嚴重.
三年前嘅嘢全部失憶?
但佢同佢五毛小組班嘢係掌握咗事主某D資訊嘅啵.
呢點說明係有組織犯罪活動嚟.

負皮不推

咁都上熱門

前提係popo講既野可信, 佢一樣deny過爆眼, 性侵, 新屋嶺

有冇痕跡唔係講dna呀
係陰道撕裂 下體出血呀
你訓醒未呀

啊蛇驚牙？

呢篇嘢可以SEND比Solomon Yue
由犯罪學專家去分析到底係乜事.

又唔見你意外墮海?
見你班人話唔一定係狗做, 佢可能係去蒲, 俾MK強姦丫嘛
咁我都推斷, 後父係狗, 後父唔傷心, 加上火速燒屍
成件事後父做都好合情合理姐

有咩證明你係佢個frd先？

咪㭍啦 啊sir

你出d證據再講

點解由細玩到大你咁遲先知佢出事？
Good afternoon sir!

我絕對相信黑警或者公安 道德底線已經低到可以捉女手足返去先姦後殺之後毀屍滅跡
但係到目前為止所有個案都係證據不足
我唔會用黎做文宣 就算傳到去海外都會加"Suspected" / "Allegedly"

我認為如果佢地真係有做呢d事 一定會拎d唔關事既屍體出黎做掩眼法
包括專登著住制服搬白箱, 聯絡方丈報發現屍體等 高調咁樣製造一d可疑既屍體發現案
必要時候再拎證據出黎令我地炒車 減低我地既公信力
真正被姦殺既case就可以瞞天過海

一定要開po唔可以cm?
隔硬搵野黎屌

係毒姑 toxicology 會驗唔出?

你若只係掌握死者某D信息就唔好出嚟扮係佢由細到大嘅朋友啦.
說謊者的主人就係撒旦.

其實，事主係唔係俾黑警殺或者係其他原因而死都好，我相信樓主同連登仔立場都一樣，要知道真相！

成件事當中極多疑點
點解事主send message話返緊屋企但突然去咗VTC
點解事主一心尋死(照黑警所講)要特登返VTC擺低財物
點解事主一心尋死要除哂衫褲
點解搵到事主遺體後黑警會公佈係25-30歲，基於咩標準理據同考慮
點解咁快火化事主遺體

不能否認，以上係極多疑點，亦係連登仔，同樓主你應該考慮嘅因素

樓主我假設你真係死者朋友，咁又點？你憑咩用一個朋友嘅身份去否定哂上面嘅疑點？好簡單VTC公開嗰日事主返去VTC嘅CCTV就解決成件事，但冇，所以成件事係極有可疑

食屎啦黑警

你有冇片證明人講大話呀？
有片證明真係射爆佢隻眼喎
真係有片證明警察打人個頭喎

呢d野差佬要查好難咩

大佬 你地太痴線 俾人地講下野 再judge得唔得

你既前提永遠都係base on 黑警講野可信, 爆眼, 性侵, 新屋嶺呢? 好就算冇性侵, 點解要光速火化? 冇可疑即係自殺, 泳將全裸自殺跳海又唔係性侵又唔係藥物?

岩岩先睇到 我錯
同樓主道歉

或者開住女手足IG 放埋電視新聞台隔離影張相

乜柒都冇 你話自己幼稚園未畢業都得啦

冇可疑即係冇下毒/濫藥

你點證明你識佢同由細玩到大

佢自己最似藍絲

又多個on9

請善用不推文回復

不得不屌你POPO老母臭化HI .
15歲,小學亦即三年前嘅事.由細玩到大嘅朋友居然答唔到佢讀邊間小學?
仲有咁多煲冬瓜大陸仔侵入嚟理性辯駁
事態非常嚴重啵.

真係唔怪得波台開個post笑鳩cc台軍師可以幫劉備統一天下 啲批判性思考去哂邊

有同感 成件事好鬼

大家咪撚再叫佢prove 佢已經盡力prove左 係咪要人地公開學生證 身份證先信

Thank you sir

p牌 你話係朋友就朋友？

所以你今年15-16歲？

傻鳩
幾個月貨仔叫你起你底
早抖啦
阿Sir入棺材唔洗我教

Any proof?

好玩咩死假膠？

你話係就係？ 你有咩證明你係？

你去睇下其他討論呢單野既post
有福伯上黎講過
解剖完通常就燒
因為毒理報告已經拎左tissue去驗
條屍就冇可以取證既必要
可唔可以燒係法醫定 唔係警察定呀

收皮啦
俾証據証明你係先啦！狗！

其實你點解咁肯定佢無去過/無比人拉過
你問我啲朋友有無去過我真係唔撚知
我信樓主係死者朋友
不過應該唔係好close咩都會講個種

點解次次問樓主野都要load好耐先有答案

因為樓主根本唔係真係識死者
而係成班popo開file查, 搵死者遺物

大家對正常自己熟知的事同人應該唔洗諗一分鐘內答到

佢可能係15-6歲mk仔 中文都未學好

Agger

你有冇片證明佢冇講大話呀, 點解你乜春都幫住黑警

你睇下警察當時講左咩先啦, 咩睇唔清, 好嚴重指控, 叫當事人報案跟住去HA拎報告搞9佢呀, 佢冇做唔認你就信到十足, 佢做左唔認你就當睇唔到?

唔係唔想信你
但真係俾啲證據先
至少人地個post 有username + wtsapp record

偽進仔

其實真係有咁嘅可能性
始終加速火化太鬼

Po 相啦
Po唔到合照！咁你講閪咩？

啊sir你好

我都識你老母喎

求其開個post話係就係

因為掌握咗死者嘅一D資料,而且好可能係使用暴力情況下獲得嘅.
咁未以為已經掌握晒資料囉.
到家下都好似未答到死者就讀邊間小學同係邊讀幼稚園,卻有膽話係由細玩到大嘅朋友.......
咁樣只會越描越黑.

有合照咪信你囉

愈描愈黑
夠啦阿sir 知道你地做野唔洗人教啦

痴撚線 狗講到明有拉佢

大大隻紅字就係證明

毒理報告未出呀

武警？

一係解釋點解唔跟既定程序咁快燒屍?死因庭有冇開聆訊?蘋果引述黑警解釋因為死者身份敏感而遲遲未確認死者身份? 唔係義士又無被捕, 案件又無可疑, 咁何來身份敏感?

事態嚴重.
Solomon Yue

真

Popo好驚我地深入查呢單case?
多謝指點喎，我地會更深入去查

阿sir，請珍惜這個家

講閪咩！
俾證據證明你係霖霖由細玩到大既朋友先啦！
俾證據啦！唔好9up啦

佢應該唔會同黑警做朋友架wow

事實係樓主已經爆咗兩張死者生前獨家既相，但連登仔仲係唔肯信，要樓主自爆埋樣先信，都唔知係on9定冇腦

同埋連登仔真係好易比人帶風向，頭幾個comment話樓主係啊sir，之後全部都係話佢係啊sir
但明明全部都冇證據，樓主講就要證據自己講就唔駛？
理性少少睇下樓主啲語氣已經知佢唔係一個大人啦

你睇過？
狗吠你都識解？？？

唔係唔想信你，但你P牌我又真係好難信你

拉Po

你條垃圾4個月黎乜春都冇講過, 話你係手足都嫌口臭, 冇貢獻就死番去玩你個spiderman啦係度單單打打

有圖有真相，由細玩到大？你講我就信？

推到樓主見到，謠言止於智者

唔該唔好整臭IUBB個名

我都係由細玩到大，不過唔係同你一齊玩咁啫

Ok 已fact check

嗯

咁而家佢屋企人有冇出黎屌鳩警察呀

只要唔係一口咬定係狗做, 連登仔就會標籤做三毛/狗, 定律尼

未出點決定死因/案件無可疑呀?

hi 狗狗

買過個新account 啦

起完更加懷疑你係狗
個風吹左幾日你都有開其他post
但宜家先話由細玩到大？

樓主一開波被懷疑就屌人在先
然後瞬間180度改口風話激動咗

再黎所以被懷疑既「證據」同提問都答唔上
直至其餘一大班人上黎護航佢先個別回覆

唔好咁啦 出面佈緊防啦你地唔幫手

你有咩證明同死者由細玩到大先

相plz

樓主，我明白你作為死者朋友，情緒激動無可厚非，上面咁多位都係因為著緊死者，以及近期太多警暴、POPO 冒充示威者，所以先會質疑你的身分。
樓主如果想澄清死者沒有因示威被捕，建議你找有公信力的議員、社工，由他們核實你的身分同連登acc 名，再轉達你的信息。
切記唔好自爆 (mon post 狗會用激將法引你自爆，請保持冷靜)

想證明 好簡單
搵張你同個個女仔既合照
你blur自己個樣
再揾番相入面個件衫/飾物出黎影相
影張相證明真係你
最好唔係d周街都買到既淨色衫
咁公信力會高d

再唔係就whatsapp對話
同佢d fd討論又好 屋企又好
最重要係日期要show到

其實係咪義士都唔係最重要（重要，但不是最重要），因為而家警察係不尋常案件不作為，應執法時不執法，不應亂黎時就亂黎。

點樣可以一個冇可疑(即係自殺) 係一個泳將選擇跳海呀, 又唔係濫藥中毒又唔係他殺又唔係姦殺?

係冇證據, 但我地有你冇既基本邏輯囉

泳將要自殺石都唔綁選擇全裸跳跳海死?

之前d冇血斷腳跳樓更加唔洗講, 全部都冇可疑, 條撚樣全部都係以黑警係岩既前提係度幫黑警講說話, 係冇證據, 但有常識囉

大家成年人

睇講機背後既動機最effective睇到佢係咩人

呢個po同原acc以往既po既立場太大分別

呢個po既動機就係帶出連登仔集體炒車

女死者既死因同呢幾個月發夢帶關係 純屬意外

咩人會有咁既動機？

出面個堆玄學po通靈po都冇證據
有冇人可以話我聽點解你地又信到十足十

岩

我之前tinder match過佢.. 自時代革命以黎佢都行到好前 絕對唔係樓豬講既冷感

佢之前仲同條仔曬床照 冇可能咁快自殺

另外佢係元朗人

咪撚叫佢再證明

仲有事主921約哂friend, 等緊男友出冊, 仲話想未來有小朋友, 仲想重新黎過, 而家黎玩自殺? 未必係黑警做, 但信黑警既唔係狗就係智力有問題

要提供證據係想大家有一個互信既平台去討論
幾時有屈

好多人都唔信喎

好明顯搵下Facebook啲相就當交功課啦吖sir

咁究竟同咁早燒屍有乜關係？
要拎既證據一早就拎晒
越遲條屍既「資訊」只會越唔可靠
但警察都只可以就現有既情報去分析
尋日都講明死因未確定啦

呢個post 令我諗起之前跳樓義士
又話係佢親戚乜乜乜
係咁話佢唔係義士
點知鬼到仆街
俾人篤爆又潛撚左

但佢耶穌佢地又唔會信

佢step father 做狗就明啦
佢唔係義士 但可能比step father搞過
班狗幫佢掩蓋左呢件事都唔出奇⋯
如果唔係點解會話無可疑？ 警隊只要單case涉及狗隻一律都當無可疑close file
呢件事 點都同狗隻脫離唔到關係

我信樓主

唔信 但推左8個po

做乜對號入座呀sir... 無人覆你呀

由細玩到大嘅 死者出殯你有冇去？

死因未確定就冇可疑 呢d邏輯得你呢d呀sir先會明

又一個五毛自爆
blocked

你地成班話good morning sir，先入為主

有無證據係佢行得前
起碼可以判斷到佢係真係前線定好似樓主講無乜點參與

玄學 通靈都可信咁撚on9?

極有可能希望手足無嘢

殺父母嗰個都有尋人

on9反問, 一咪起鋼，宜家嘅大事大非上講埋啲廢話。朋友！？睇唔出，極度懷疑你根本冇心幫死者。
從你嘅談吐，睇唔出你有咩熟識死者嘅點，佢嘅性格，習慣，個人背境，你地相識相處嘅背境，想法，你能簡單交代一吓？...如果你地其實一啲都唔熟，亦冇心幫死者討回公道，走啦你黑心樓主...

咁又唔好賴p牌
連登風向賴p牌真係會殺錯良民
我玩左香討，FB加埋10年
睇住香討完全淪陷
來到都比人當新仔

連仔可唔可以log out樓主呢個session
手機password易撞，Email ID/PW難
樓主係真樓主，自己有方法login返

岩啊 靈異post 報夢post 就正評過千 on撚9 理性少少好冇

你嘅語氣咁似佢老母嘅？泳將會唔會選擇跳海自殺泳將會唔會浸親？

樓主係幾多年嘅人 個ig咁舊嘅？

Good morning sir

你話識就識？收皮啦

4.佢絕對係遇害 什至被人姦殺
5.唔好吹捧佢係義士 佢8月開始都冇乜遊行喇 浦就浦得多
6.我地成個同佢玩既圈子都好撚嬲，你地已經一有年輕人死就話比狗姦殺 我都好憎狗 但理性諗下先 真正既犯人可能係其他人

綜合以上幾點我覺得樓主有鎖定嫌疑對象咁喎
[size=4]其實如果你有target可以唔洗屌人 好聲好氣講出黎 我相信大家都會幫手查[/size4]

起咗樓主底，啲post前後矛盾嘅??!!

得啦

我知大家好嬲

但可唔可以理性少少 抱開放態度

唔好唔理三七廿一話左人地係黑警先

淨係俾狗殺左一般市民都狗大劑啦
重點係一般市民俾狗殺左呀
唔能係有冇示威過 明?

樓豬，good afternoon sir

所以個轉捩點一定係比黑狗騎劫咗

再咁搞想理性認真討論嘅人唔會再上
得返嗰班人圍爐
連登之前仲好地地
而家搞到亂哂

屌你
又話認同可疑，叫人FC獨立思考，咁你有咩fact 可以拎出嚟俾我地check?

阿Sir 帶番條狗帶 早抖喇

仆街警察係到擾亂視線

你本人 ?

上連登講理性

負皮不推文
點知係咪呀Sir搶人手機上嚟帶風向

ig就係朋友?
拎張合照出黎先啦
善用不推文

就算你同佢由細識到大就算你係佢男朋友
都唔代表你可以確定佢嘅死因

如果我有個最好嘅朋友無啦啦用咁嘅方式過左身
警察又話完全冇可疑 條屍都燒埋
我一定會支持查到底 無論係咩方向都好
如果連登仔唔煲大件事嘅話就算佢唔係因為示威死一世都唔會沉冤得雪 警察唔會再查
仲要之前有報夢事件你都可以無動於衷？
呢個時候你竟然黎鬧連登仔有咩企圖？
就算你真係佢朋友都一定唔係好friend囉

更何況佢22號死
24號都有人用佢部電話send message俾手足
可以喺佢部電話度拎到呢啲相又有幾難？知道佢讀咩學校又有幾難？

屌你老母

咁其實問心我有時自己都會cap人ig圖既呢個冇咩喎

答左啊ching
建議追post

想講死者自殺嘅可能性已經被排除
而最有能力做到成件事嘅就係班POPO

Good afternoon, sir

個ac應該真係朋友ac
不過用嗰個就唔知道啦

講幾隻字 仲要係純文字 你就分辦到

呀sir做乜係咁開post呢？

好似變左fb咁成日感情用事

又要叫人答讀咩學校
答完又話黑警都查到
咁你問黎把撚咩
利申返黑警死全家 費事屈埋我

你講到你睇住佢死咁喎啊SIr

樓主咩邏輯?
失蹤前無被人扣留, 所以失蹤既起因就一定唔係被人扣留?

被人扣留而失蹤, 然後被殺
退一步黎講, 就算你係佢朋友, 就算你知道佢失蹤前無被捕, 咁就可以否定呢個可能性?
有幾多人被人拉左之後, 係連律師都唔可以聯絡?

下有咩問題

佢意思係popo依家已經癲到亂咁捉d女仔
最後毁屍泣滅跡

仲要有班跟風撚係咁話好似好似仲好意思話d藍絲無思考

Bar條真係出賣左

算啦 連登而家係咁
而家講句野都要利申
利申：非黑警否則死全家

好低質

有反對聲音就要屌，
骨子裡果然都係一樣屎，same shit

收皮啦阿sir

收皮啦樓主
屌你老母 人地都死咗仲比你冒認佢個fd
你係佢由細到大識既話 你就唔會開個咁既po啦
你打個啲野完全唔似係同佢青梅竹馬囉
你咁樣冒認係佢朋友 仲要帶風向
小心佢夜晚翻黎搵你呀 仆街

Block撚咗佢啦大家

請善用 不推文回覆 功能

之前見過篇一模一樣嘅野 仲話係觀塘A出口公開CCTV 大家係咪冇睇過 咁多人認真覆佢

阿sir好還個ac畀人喇啵

你講就係?美國最近用幾十年前犯案現場留低嘅DNA 去 acquit 啲錯判罪犯。最終報告未出, 死因未確定, tox screen 未出就趕燒屍。死人駭骨都大把test 可以run, 2600年前嘅木乃伊都可以搵出死因為TB(肺結核), 并推翻 百幾年前嘅autopsy result。

唔識嘢就藏拙啦

傻鳩黑警同你呀頭諗好故仔先出黎開post啦
屌你老母

警渣就嚟要被清算喇
阿Sir，你上頭唔會保你嫁，快D督灰啦

老母放題Post
屌你老母啦

Afternoon sir

上嚟鳩噏幾句就係佢朋友
我都可以話我係侵侵啦

Goodbye Sir

屌你個垃圾正苦真係都香港人戇鳩?

我係林鄭月娥老公 搞成咁佢都唔想
你信唔信？

block 左你先

狗黎？

收到
show blocked user - 李知恩條仔

Yes sir 下次唔敢

HI MON PO DOG

Hi popo

我明 但事實有啲P牌係唔抵幫

睇返樓主果時有開post 搵

P牌黑警

起底—>block

證據呢屌你，合照有冇張？

yes
呢幾年見證住香討嘅沉淪,加埋有六一二呢單嘢先嚟咗連登

樓主消失了
果然證明呢單嘢係有可疑

at at that time 完全冇表明佢係死者的朋友

合照都無張想帶風向
屌你老母啦

dllm， sir！

黑警好驚搞大

真相會愈辨愈明

hi

On9 monpo狗

無圖我話你老母係雞都得啦

佢果時日日po ig影出去既story

忍唔住
唔係話信樓主
但你去返果個post 用追故模式睇左樓主講既野先

你知唔知邊句出賣你?
就係你叫香港人含撚呀
大陸西

其實我一睇個標題已經反感
再睇埋你打果段野直程想收你皮

大家係為咗陳小姐沉冤得雪，你一入嚟就係度屌人，你冇撚病呀?!

仲有，你是9但開個post話係friend 就係friend? 叫你拎少少證據出嚟又唔撚肯，但又要人無條件信你，你邊位呀？

贛鳩仔，你要針著嘅係重點咩？你咁撚叻咪叫差佬俾証據你囉！你講到同佢咁friend你都唔想佢死得不明不白㗎，你咁肯定佢無俾人被捕過？你起現場？定係你落過去問佢呀？信你果個就真係無獨立思考喇！要人信你，俾d証據，少d廢話！有腦嘅人唔會信你d假故事㗎

港豬俾黑警牽着鼻子走
可疑到冇人信

係，我只係想講返佢又真係有開過post 姐

不過開過post 都唔等於佢真係佢朋友

呢個方向值得留意，都係近一個星期先有post叫大家改sim pin(當然之前一路都有）

如果唔係，唔會咁大反差
btw 可唔可以cap埋之前d comment黎睇

好似之前陳彥霖母親個post咁樣
有前後對比，睇得出行文格式有出入

咩事

阿sir 好驚

請各位同身邊所有朋友訂立一個暗號
以防有人偽朋友幫你fc呢樣嗰樣

P牌仔講小小野先
建議大家用追故模式睇下樓主send過啲咩先
唔好一入嚟就屌
你地要嘅合照其實佢send過出嚟

好似已經唔係第一次黑警騎劫acc
有無方法查ip?
上次朱植雄單嘢有無查？

Hi 呀蛇

今日諗住女女女幾多個妹妹仔？

個時有個人跳樓又係有好似樓主啲咁嘅人出黎講一樣嘅野
不過今次唔係自稱呀哥咁解

十五歲少女失蹤六日 手機證件遺留在不合理地方 港鐵遲遲咪交出cctv

呢個Post係你開嘅，
請你解釋下由細玩到大嘅好朋友？

PULL

咁岩的
我都係佢由細到大的朋友喎
但收到訊息完全唔同的

佢好積極參加社會運動，因為佢話世上有太多不公平的事發生左，唔想將來所有不公不義的野都要妥協，所以企出嚟

我所知的佢就未被拘捕過的，佢係出左一次遊行後就揾唔到佢了，都肯定唔到佢有無俾人拘捕，但點解你可咁肯定佢無被人拘捕過呀，你做警察的？

我同你一樣唔信佢自殺，佢中一就練跳水，佢點會揀跳海自殺

佢喺果個post reply果陣有表明係

死者fb po文

我係習近平個朋友呀 佢好中意食蜜糖嫁

你咪又係9up

其實個TITLE有咩問題
佢想說明俾人聽姐
你開下追故MODE，佢係回覆後來都有講自己係死者朋友,唉

相呢 朋友？合照有冇? 證據呢?
相呢 朋友？合照有冇? 證據呢?
相呢 朋友？合照有冇? 證據呢?
相呢 朋友？合照有冇? 證據呢?
相呢 朋友？合照有冇? 證據呢?
相呢 朋友？合照有冇? 證據呢?

證明呢？

香討

?你講就係

你真心係蠢定假膠

由細玩到大
咁應該都見過佢老母啦？
有無同佢溝通過？

由細玩到大 19號有無text你話去邊？黎緊週末係咪約左fd去玩？

火化出殯埋，咁你有無出席喪禮呢
邊日幾時邊間殯儀館等手足去證實下？

入去追下post

呢位警員

你咁多OT水就起馬買走個p牌

正，一次過扑柒晒啲on9 account

唔需要問樓主拎證明, 問題唔係佢係咪真係死者朋友
就算樓主係死者朋友, 都證明唔到陳彥霖死前無被扣留

一係就知係黑警，完

估計 樓主係佢唔熟既朋友 合照都係好多年前

如果俾人偷sim 咁d圖唔會係證據
反而上面有人問關於佢個人問題佢就唔答

good afternoon sir

由細玩到大 但得幾年前既相

又話自己冇朋友

阿Sir 好嫐wor

大佬 比少少證據
whatsapp 合照都好
唔係唔想信 但點信呀

鐘意游水想死返係大海其實講得通

但佢既死係有可疑

電話俾人執咗咋

中國人最叻扮熟

樓主on99

由得佢哋大炒車罷啦

拉

不推文

拉

可能樓主就係兇手
大sir叫佢自己搞返掂
連仔唔好放過佢！

你上香討10年關連登乜撚野事？

圖係16年
Account係舊private
點樣證明你仍然係佢好朋友？
況且起完底發覺 你冇乜可能識死者
或，你已經唔係本人 樓主已遇害
仲有 你老母都係我由細屌到大既朋友

連登仔已沈迷捉鬼 黑警派內鬼搞分化大成功

佢最近打過一個comment都勁奇怪
我都懷疑佢俾黑警騎劫acc！

明明之前勁擔心個fd
但突然又衝出嚟話唔關革命事

又係話連登仔唔好屈人同反送中有關
我都唔明點解要講係屈 又唔係咩負面嘅事

偽進仔真係唔識㗎喔
以為帶風向好容易
講兩句就有人信你咩
收皮柒頭 黑警

根本由被捕, 扣留果刻起就已經失左蹤
失左蹤既話, 無論樓主係咪陳彥霖朋友, 都唔會知佢有無被捕

結論係不管樓主係咪陳彥霖朋友, 根本同件事無關
唔知樓主係有意識玩呢D偷換概念, 定係邏輯有問題

可能性不外乎兩個
1.樓主不甘寂寞, 見自己認識玩得呢D偷換概念, 想參一腳入黎
2.樓主係藍絲/黑警, 想製造材料

又唔做嘢, 又唔讀書

好多睇完#1 就留言，冇撚睇過中間d證明
我傾向個acc係女事主朋友
但呢刻由邊個擁有就未firm

呀Sir 唔好再用死者部電話

請問點樣解析呢個？

唉 連登仔真係痴線
隔離post話自己識法術 個個就信到十足
話自己係朋友 就即刻個個沖出黎話人係黑警

有合照咪信你

呀sir收埋部電話先

拉 完全封鎖條戇鳩

睇返925 個post就知佢唔係事主朋友

由細玩到大，有無合照

佢企響你後面.............

p牌仔
btw 拉

19/9 前無被捕過唔奇
19/9 一被捕就死咗
所以你個point有問題

當然唔一定係被捕死,
可以休班警, 可以佢阿媽Popo男友, 可以佢阿媽Popo男友嘅同事
popo查案手法咁hea, 又火速結案火化埋, 懷疑 popo 絕對合情合理

我有佢參加文宣貼牆錄音，你想聽嗎！？仆街死你啦，仲話佢唔係手足

點解要信你係佢朋友？

屌你老母，佢生前好努力落手做文宣又去貼牆，你又知唔知？佢可能少去遊行，但佢一定係手足。

EQ低到咁 唔洗起都知你係啊sir啦

我係樓主由細玩到大既骨友 樓主食屎大 智商有問題

咁點解要咁強調唔關示威事？

白痴仔 byebye

有冇合照，再比張自己既單人照，即刻proof到

不推文

這就是 証據
咁講呢個世界洗鬼法律咩，求其翕幾句就係証據
我夠話我係李嘉城私生仔女啦
警畜！

阻住連登仔屈警察樓主唔比人咬死都偷笑

[red]總之就一定唔關黑警事啦可？

我覺得可以要兩個自稱死者朋友嘅樓主交流下 各自都有證據 但係講嘅嘢相差太遠啦

。

完全封鎖就得
善用不推文回覆

傳聞佢阿媽條仔係狗
樓主同另一個post有貼合照出黎嘅死者好友都有講過佢阿媽條仔係狗

我就信住你係朋友先，但依家一日拉幾件咁，你憑咩咁實牙實齒咁話佢冇被捕？

你自己先講
浸過既屍會破壞dna
而且
Tox screen本身如果表面有表徵既解剖嗰陣一早會mark 低
福伯post已講過有需要會叫法證一齊睇
要抽dna亦可以解剖嗰陣抽埋
再者
決定燒既
係法醫
唔識野可以收一收檔先

「由細玩到大」出黎鬧人都俾d證據大家睇下 唔好一開口就覺得你講既嘢就係事實先得㗎

得個講字
係咪當連登啲人都係腦殘藍絲乜都信

P牌仔比唔到正評添

呀sir 今日企邊？

阿 sir 你好

你係咪佢堂姐

懶得摷po
呀sir 幫你同事cap段野出黎睇過可以嘛？

樓主回應下
做咩揀黎覆

好野，又block多隻

樓主出嘅post好反常
之前出過尋人post屌狗
而家真相都未知就屌連登

我懷疑樓主真係佢義氣朋友
但原account被狗盗用咗
出咗呢個post
大家認真起清樓主個底
睇下幫唔幫到手

19號失蹤 22號浮屍 26號講話識佢 學你理性討論 鋪排定好出奇？
近幾月咁多自殺案 班狗比人踢爆多幾次學識早幾日鋪定路好合理喎 佢地都識一早火化左條屍先開記者會啦
你話上年9月就話姐 我覺得你support佢嘅理據都不足囉

9月25號仲係叫緊彥霖係失蹤少女
依家就變左由細玩到大既朋友？
屌你老母死撚開啦

BLOCKED

樓主佢覺得係後父做
後父都係做狗
後父殺佢=班狗殺佢
兩者嘅分別只係當班狗定休班狗
咁有咩人唔想我地查出真相
答案=樓主係狗
完

你話你係佢fd就係？

留言不推文係屌你毅進狗
阻撚住查案睇住女鬼坐喺你床邊

我第一次見有個post負皮到咁

P牌警hi

警畜，紅字大撚晒？

要澄清又冇 point

定你有份做埋啲傷天害理嘅事？屌你老母

真 完全一撚樣
9唔撚塔7

hi mon post 狗
我屌你老母臭閪仆街死全家

如果係朋友仔,會連相都無張
whatsapp 對話都有啦嘛

阿sir上網騷擾可能都有OT錢計，所以咪扮下嘢開下post囉

你係一隻狗
仲要弱智嘅

樓主介唔介意開一個 tg gp比佢生前既朋友討論
還佢公道

由細到大一張合影加身份證明都冇？ 點信你⋯ 支持你出席記者會講清楚

係尊重就搵議員代你講, 你而家一鳩樣係鳩 UP 叫人信, 咁都信你鳩樣樣少少獨立思考都無

噚晚另外兩個PO都話係佢朋友,人哋有證據證明係識
佢哋都懷疑緊黑警
如果你真係佢朋友，同佢哋夾下口供先啦

同秀茂坪疑似被自殺嗰個廿三歲男仔一樣
又係佢死後有人開po話係同死者由細識到大
聲稱自己知情，話死者被人屈係義士要還佢清白
之後有人起 Po樓主底發現佢個 account 又係有古怪

學下中共冷處理啦阿sir
再係咁柒下柒下好快收皮

Sorry!sir

bye
mon post 狗

其實手足好少會叫呢場「革命」...
通常係呢場「運動」...

［重新整合有曬證據］朱植雄義士「被自殺」後再懷疑被黑警屈

海水可以破壞DNA 唔代表唔會有其他線索留低係屍身上。首輪驗屍可以有出錯遺留, 所有報告未出齊就火化明顯有問題。死因不明點解無開死因聆訊? 答唔答到? 唔係義士, 無被捕, 事件無可疑點解警方話死者身份敏感, 點解係要蘋果多番追問先肯確認身份, 答唔答到? 你話係法醫決定燒?你講就係? 夠話無解放軍混入警隊, 聽到前線防暴講普通話。盧偉聰唔係法官都可以宣佈開槍打市民合法。你叫人點信依個帶頭犯法嘅政府。咁多可疑地方就咁結案肯定唔係 standard procedure。 唔識嘢就收檔啦!

你真係朋友 麻煩你提供多啲訊息 大家為佢好傷心

反正就有可疑

就算不是因抗爭受害都好,死因不明警方都有責任代出真相.

P牌仔冇得負皮你

我話就係
你去睇下福伯啲post啦
再者
睇下佢啦
係咪警察話燒呀？

柒完一次都唔夠

睇曬樓主嘅留言
我信樓主
之前嘅留言完全提供到相、死者讀邊間學校嘅資訊
反而一班連登仔唔追post喺度鬧
但都建議樓主一開始最好寫返啲證據 小小都好

另外 我覺得雖然而家係造謠戰
但造謠嘅人太Over
支持樓主
祝早日走出傷痛

係食狗糧喎。。邊有飯食？

樓主已被識破

其實有冇人聯絡過尋人notice嘅何生何小姐？
知唔知同事主咩關係？
點解唔係聯絡直屬親戚 i.e. 姓陳？

我無support佢 我姐係話好多人入到嚟就咁一句黑警扮就close file好似有啲兒戲 如果個個都好似你咁起碼講多幾句對個討論會有多啲作用

警畜又出黎放流料抹黑人，收皮啦畜生！

我代你俾負皮！

咁樓主點解覺得唔係比狗殺
佢老母就算想即日燒屍都唔係話佢想就得
你知唔知要排期？
背後一定有人特事特辦
同咪我唔知出面講咩
係現階段919陳係學校留低銀包睇
佢唔似係比狗拉
最大機會就係哩段時間遇害

善用起底

你班偽進仔上嚟玩輿論戰呀

八日前，條友就可能唔係狗

因為未俾狗拉

學識打字未?

blocked and bye

學生證？身份證？

之前有人懷疑我係狗我都貼月結單啦

八點後唔見有相兼quote埋我，大家可以當佢係黑狗

Hi 恐怖分子

on99你話你係佢阿媽都得架啦

個撚個都將個情況吹大幾倍
抵比人叫兒登
平時唔搵突然又話會搵
你自己搵又將個情況硬APPLY落人地

電視開個節目做E單野我都未必信哂
就咁開個冇FC帶風向?
當我細路仔?

咁你可唔可以佢兩母女關係點???同埋傳陳彥霖條仔入左冊，係咪堅的????

講咁撚耐，你少少證明係佢朋友都俾唔到例如合照 (可以遮住你個樣)，，又或者佢IG既舊相，好難叫人信，調轉頭你係我，有條柒頭衝出黎話係佢朋友但冇證明，你又信唔信？

讀邊間查都查到啦

之前個拿不勒斯都係話佢親人俾人 屈 係義士
我又聞到陣狗殺手足再搶ac開post嘅味道了

黑警，彥霖死得好慘

無憑無據我話我係死者本人都得啦

講咁耐圖都冇張
你一味講由細識到大
你是但比張合照我地
我地即刻收皮信你

呢到邊個唔希望單野係炒車？
你估我地接受到有個十幾歲既細路咁樣死左無可疑？

我依家淨係覺得你借你個"fd"上位

唔該手足！

不推文

唔好浪費時間推左無用po

負皮 上一頁

呀蛇 咁早呀

p排牌黑警

樓主想問你
我都唔覺得陳係被捕
但好肯定係黑警做
你認唔認同係黑警做既？
即日燒屍唔係普通人做到
唔係靠佢老母同男友就可以做到
而且陳係參與過示威
哩點連黑警都講過因為咁而刻意遲公開死者身分
你認唔認同？

搵死人著數。 遭天譴

我都睇到
黑警會唔會已經滅左樓主口

其實我就係陳彥霖，我根本無死到！遲d我仲會幫何君堯議員做助選團！滿足未？

做乜柒

阿sir鳩噏唔洗你教，麻煩你合作小小，講你就信啦，咁多嗲

樓上成堆冇追post就入嚟鳩屌 人地咪up 咗幾張圖去證明囉 有冇說服力就見仁見智 但成班仲喺度屌緊冇證明呢樣野 證明咗係班盲毛淨係睇咗標題就衝入嚟屌

而家有人提出另一角度 係咪都要參考下呀
係咪淨係黑警殺先要幫佢揾公道同真相 如果係其他人殺佢就唔洗理?
偏聽係唔會揾到真相架

冷靜啲 唔好咁衝動得唔得連登仔

我就相信樓主嘅，依家成個連登都戇鳩鳩，小小唔啱就屌，所以樓主有咩去記者會講，喺呢度都晒鳩氣

最少都比張相黎睇下

有無人覺得佢同APM拿不勒斯個語氣好似⋯又係屌人嗌死者做義士⋯

而家係大家懷疑黑警有份殺死彥霖喎，唔關佢本人係咪義士喎
乜佢唔係義士會令黑警嘅罪行有所減少咩？

此地無銀三百兩。

真心FD 點都有一兩張合照

我信呀
啲個係比較合邏輯嘅推斷
亦解釋到點解佢被殺
宜家需要重組佢被殺嘅經過
或者要試下搵下佢老母同啲個黑警嘅資料

Good evening 毅進sir

所以……你嘅證據係邊呀？

梗係無可疑啦，中一單，我諗真係要解散，解放軍全面進場

美心唔見月餅就光速有片，美孚坐到TKO 一條轉車/出入閘/上落電梯都無？？？？？

就算唔係示威被捕，兇手都係狗/權貴。

冇證冇據我話我係CIA 都得啦傻閪

你講就當係???你係咪大陸仔嚟ga

係好有可疑。

死撚屎啦你 死黑警

p牌仔

拉!!

你冇證據點信你吖大佬

你識習近平

0

挑你死p 牌咁撚多嗲 縮返埋你老母個閪度諗過第二個故仔啦

Morning sir !!

樓主老母係雞（已fc)

我想要更多有關資料 進行調查

究竟佢係長頭髮定短頭髮
點解初初佢阿媽話因為頭髮長度唔吻合而唔認係佢個女？

黑警夠話冇入產房

樓主我信你

咁而家條屍邊個解剖先

俾國安捉走咗去白虎山

其實都P仔，提早佈局扮自已友都有可能

第六點我認同，但係犯人背景一定同保共人士走唔甩，如果只係一般混水摸魚(例如義載)姦殺後掉屍，黑警會跳過法醫直接燒屍？核彈黎，仲唔查出黎拉人，開記招打我地兩巴掌？

咁宜家邊個話解剖咗先

你比到一個證據係證明到事發之前更早，有時間、人物、你同死者關係證據啊，唔係一張係死者FB、IG搵到既相，然後打格仔就話果個係自已啊

樓主係手足acc先可疑
佢口吻唔似係手足
佢講到屈死者有發夢係恥辱黎

唉.........睇黎真正樓主又遭殃了！黑警/國安，收手啦！香港人只係要自由、人權、唔使殺人咁過份架！

呀sir比噤多錢你坐office 交啲噤嘅嘢比我？

樓主呢？潛左水？

之前都唔信
而家有少少信了
樓主交代下

你話係就係呀？

就算當係，都係幫緊共匪做野，仲要跳過法醫即火化，都係入黑警數

其實我都只係覺得佢嘅死同佢父母有關

點解咁肯定唔係狗做？樓主覆下
我信你係佢朋友
回認下

信咩
信佢被騎劫定真朋友

就算連登仔放棄證據立場去撐你、你只係佢"朋友"而唔係當時在場既證人！

信黑警用被捕人士acc

點解個時唔話係由細玩到大既朋友？

有狗伸個龜頭出黎！👆

樓主唔回應

唔使出樣都可以比到證據既，例如通訴紀錄、認識死者既背景經過等等，同埋當佢真係識死者，唔代表係清楚死者係點樣比人捉走，除非佢係參與者

學生證，身份證呢？

我之前證明自己唔係狗都up左月結單上黎啦

兩樣都無，偽進仔都唔信啦

學生證呢？畢業證書呢 popo

已經過埋八點，佢之後有新相都當係狗

佢冇因為示威俾人拉過 有冇可能係因為佢係俾私家車亂拉嗰班...

啲火似佢個「堂姐」三日唔埋兩日就用尊重字眼似popo所為

樓主我信你 咁排除左直接同前線示威有關
咁會係有咩其他可能?

我都係報夢post問緊樓主野
我傾向信佢係知情 而唔係報夢

樓主答啦 屌你老母

Good evening Sir

勸你唔係就唔好冒認係同佢由細玩到大，拎死者黎講唔係好玩，你自己夜晚小心

Yes Sir!
我屌你老母！
Thank You Sir!

人地同學就出左咁嘅post :

致全港市民：
我哋係一群嚟自HKDI嘅學生，現正就15歲陳彥霖同學曾參與多個合法集會後，失蹤到死亡，並確認起魔鬼山附近海域上發現的浮屍證實為陳彥霖同學一案作出聲明。

相信於10月10日，大家都渡過左一個悲傷嘅晚上。各位有留意依件事嘅人都知道陳同學的自殺案疑點重重。
喺10月11日較早的時間，有同學已經就陳同學事件與校方有初步嘅了解。陳同學於9月19日下午二時於美孚地鐵站同友人分開後一段時間後就失去聯絡，而屍首於三日後(9月22日)在油塘海域發現，警方喺9月27日先聯絡學校證實該校有同學過身。在陳同學失蹤8日其間，在同學嘅閑談中都已經知道陳同學由9月19號開始已經失去聯絡。對於校方的處理方法，我地作出一個疑問，點解一個未成年嘅少女冇返學五日校方冇就該事件作出任何跟進？我哋亦都曾經同過陳同學嘅朋友交談過，佢哋都一致向我哋表述陳同學生前係一個熱愛生命好開朗嘅一個女仔，係失蹤前係完全冇任何異樣
警方今天於記者會上稱陳同學於919號晚將個人財物放在校園內之後赤腳往海濱方向行走後自殺
有鑒於香港鐵路的太子港鐵站於8月31日發生咗一件非常嚴重事故
港鐵身為一個服務香港市民的大型機構及政府作為港鐵最大嘅股東。到現今都未能提交CCTV出來，同廣大市民作出交代，令大部份市民對港鐵失去信心。
我們多間學院的學生非常害怕同類事件會發生起我地自身和其他同學身上。

因此我們要求校方交出以下幾樣證物，以作證據去證實警方於記者會講述陳同學於海濱自殺經過的真假：
（1）陳同學於失蹤當日(9月19日)的閉路電視(CCTV)，記錄陳同學由何位置及時間，往回學校及交低財物、並且是否有清晰拍攝到陳同學是赤腳方式往海濱方向行走
（2）要求校方交代陳同學的失物，是由哪一位(途人，學生或職員)人士執拾，以及在何位置執拾交還俾校方

我們在此要求校方，於星期一12:30前可以回覆我們上述的訴求，並清楚交代事件詳細資訊及回應校方處理手法的問題。
並且，懇請各位街坊於星期一早上8:30可以到HKDI設計大道一同聲援，務必要還陳同學一個清白。
1128
5

gdhgdhghghggrhgfhgfh43533

手足 我係隔離 報夢巴個post 研究左2日
搵到d野 報夢巴同借ac俾報夢巴傳話既
都係手足ac
我又係懷疑緊佢地既ac俾狗控制左
呢個情況有可能已經廣泛發生
手足被拘捕/控制/遇害 狗仔用左佢地既AC

咪撚傻啦ON9仔 叫人起自己底有撚用咩
我個底咁靚 都比人屈係狗

算把啦 佢地已經失哂控 而家你講野唔啱聽就係狗架啦

Sorry 各位，我追唔哂d post
但我想問件事
銀包電話係hkdi搵到？
我睇過另一個post係講翠林YC先係佢讀果間學校
如果佢讀DI又係咩課程？

真樓主唔好有事

同秀茂坪單野好似

之前又係有個類似既po
又話自己係個死者既啊哥
咩又由細到佢大 唔好屈佢做義士咁
有冇人搵得返條link

圖呢？

我都識用紅色大字嘅

SIR

搵唔撚到個ac喎

敦啟訓個家屬都係咁
講到話支持反送中又話唔好屈佢係手足咁
點解啲說話咁一樣
好似覺得做義士係唔好既野咁
會用屈哩啲字眼

由細到大
咁相呢？

不推文啦

大家覆還覆記住用不推文回覆

佢話屈

推你老

楊

我係隔離 報夢巴post 都有類似懷疑

如果接連有手足ac 被狗控制左 大家知個後果係咩架啦
唔係討論既問題 係本身ac既手足 佢地既安全
手足 救人呀

死者都未出聲 你朋友黎嫁咋 學咩人出聲

大家只要news, 唔介意fake
死得。。。

收皮啦dllm 你又憑乜撚野屈9佢有個做狗既朋友呀
翻狗竇啦垃圾

年紀我唔知 好肯定個腦好細

呀sir ff少陣

樓主post
十五歲少女失蹤六日 手機證件遺留在不合理地方 港鐵遲遲咪交出cctv

好奇怪，明明之前叫人交CCtV, 今日叫人5好查，係咪比人禁聲

Sor p牌

極度懷疑樓主係同義士企前線，之後被捕

連登仔寧願信通靈都唔信朋友

樓主之前個post仲叫緊人少女 依家變左由細玩到大 拉

佢都無證據
狗扮朋友就真

算啦依家講咩都係狗 連登已死

用個「屈」字
啊蛇你暴露晒身分啦

正確用法：毅進狗屈義士做「暴徒」

呢度不能有反對的聲音

up 幾句就朋友。

3毛確認 追蹤定追擊

你不知這裡一早已經無真的東西嗎

完全封鎖 上一頁

p牌仔無圖就咪出post啦

先唔好講個女仔係咩義士，若然佢死因係存疑、喺呢段政局不穩時期下，執法者又唔做任何嘢去幫香港市民，市民歸納疑點後俾壓力執法同司法機構，點解唔得？

幾時收皮呀 屌你老母

直接入Christy ig cap圖易啲
定搵返幾年前既cap圖易啲

give me evidence

尊重死者
找出真相

請給矛證據

屌 我係佢青梅竹馬既好朋友tim呀

阿蛇 HI!

屌，得pet字，我係你老豆呀，撚樣

睇住你幾十歲人戇鳩鳩咁本身有啲心up，仲要有人唔做走去做狗，當初真係射落牆都好撚過你老母生你出黎遺禍人間

有冇人知道啊佢係幾時生日
有朋友可以幫到佢 但係佢嘅消息比人封鎖曬
求推 一定要知

黑驚死全家

你咪屌囉

佢地要搵d是非燒旺佢地d火 唔吹邊有火 我都睇唔過眼要咁樣黎keep住運動去

呀蛇帶風向有無人工加

傻啦，班連登仔又點止屈佢一個

最緊自殺果堆都比人放曬上網話全部係黑警做架啦

呢張嘢被捕條女係十月被捕 九月尾陳彥霖已經死咗

其實你柒夠未？

人地啲回覆有講，你柒夠未？

既然你話犯人有可能係其他人
咁黑警close file都有問題啦
照屌冇問題
btw信你識佢

(大概look過啲留言) 如果樓主都同意係黑警殺害左事主 咁樓主快啲同你班frd/ 同學攞多啲證據出黎 等大家可以繼續討論落去

十五歲少女失蹤六日 手機證件遺留在不合理地方 港鐵遲遲咪交出cctv

開post 嗰陣又唔見你這個女仔係你朋友？ 呀sir

開post好密啵
不推文回覆

樓主都幾慘其實我信你，但喺連登仔心目中p牌仔全部都係警察，所以我信你都無用

柴都冇條咪學人開po

dogdog

點證明你係佢朋友？

好耐無搵又會十足知道佢近況再依家開post？

咁多日依家先講係佢朋友？咪撚扮啦on9

屌你老母p牌狗

樓主話唔係狗整死
但最大懷疑係佢老母條仔(做狗)整死

咁唔係狗做咩？
定你想話佢係用後父身分 唔係用狗身分？

唔知你係咪真係霖妹妹朋友，但係如果你都覺得佢既死有可疑，咁仲有咩人有理由同權力，話呢單全世界都覺得有可疑既案件係冇可疑，仲要極速火化遺體close file呢？

起晒底追晒post
樓主9月26已經講識事主
希望彥琳安息

成個細路仔咁係到發爛渣
成段野都叫連登仔收聲咪再吹
即係叫人咪撚再討論香園圍喇 身有屎？

我而家屌撚返你老母呀死POPO

黑警吹話會有二次傷害到底係咩心態?
搵人扮朋友/家屬, 又證明唔到唔係黑警, 仲有成班假ac帶風向

你當係真？
上連登當FC?

獨立調查囉，不是一單

?

一個問題, 佢係點死既?

賤種死黑警
又偷人a/c
你地殺人放火有咩做唔出

2019 你比張2016既相
近既合照 ws對話都無張
點信你知佢近況

其實好多人襯火打劫
如果focus 錯晒可能會令真兇走甩

獨立思考的結論係
樓主與彦霖關係，
乜都無交代
只講係佢朋友
就要信你？？？
一句細節都無？？
信你一成先on9

我識游水我都唔撚會選擇跳海啦 而且靚妹仔死都要死得靚 俾我肯定食安眠藥毒死自己 點會跳樓跳海？

你講識佢就真係識？證據呢？你話佢唔係義士？證據呢？咩都比唔到 你估連登係藍絲集中營？你講咩我地就會信？Sir

會唔會你朋友出去發夢
而你唔知？

如果 死者係示威常客
會唔會識咗啲狗家長
單嘢係家長做？

犬畜見係休班犬
就查都廢事查

咁呢場事實係革命喎

你知唔知你行文唔同左 俾番個ac人啦 屌你老母

阿sir 唔敢覆你啊
還返個acc俾人啦，死黑警

同秀茂坪拿不勒斯啲語氣一撚樣
都係狗口長不出象牙

hello sir, 又一個9 sir 自己蒲頭

P牌仔唔該你有返小小批判思考
無圖無片點證明你係佢朋友
依家你咁做只係尻UP 散播謠言
你拎到張圖 寫埋你連登ID先有說信力
仲有係你嬲到沖昏頭腦唔係我地
唔該你搞清自己既立場比出證據先

我信你，我係佢同班同學
樓主有冇tg可以聯絡到，我想同你講幾句

樓主 你講唔贏成班連登神探架 個個都係福爾摩斯同柯南既化身

宜家已經成功散佈一樣冇實質證據嘅謠言，就係死者爛浦

係咪群埋幾個mk去公園飲jolly shandy就叫蒲

good night, sir

如果佢冇企過前線，遊行都好少去，都落得咁既下場，即係證明左黑警濫捕係幾咁嚴重囉戇撚鳩。

定係你想話同政治冇關係既案件，黑警都鳩做，有可疑都唔撚理，拎去火化算柒數？

出post前有冇用下個腦？

聽日8點HKDI, 浦頭啦柒頭

收皮啦

再拉

講嘢要有證據 同你辦案唔同㗎阿sir

樓主？

樓主我問你，你有冇去到葬禮，答我

我想講你之前嗰po都係形容佢係15歲嘅少女
冇絲毫嘅跡象表示你同佢係熟人
咁我當你係唔想顯露自己嘅身份啦
咁你而家又衝出嚟
話你同佢係由細玩到大嘅朋友嘅時候
咁由細玩到大嘅朋友總有佢一兩張私人相啊？
我淨係想問元朗啊sir你一樣嘢
(睇咗佢啲po 可能係天水圍都唔定)
圖定老母？

收皮啦，毅進狗

呀蛇今日食咗渠屎未？

其實大家都想係一單好可疑既「死因無可疑」案件打開一個缺口啫，因為希望缺口一開其他案件都有機會水落石出。既然你都覺得有可疑，不如主動搵出小小證據公開，等件事唔好不明不白咁完。

拉啦好嗎

樓主你咁想證明俾次機會你

搵apple記者澄清

彥霖今晚會搵你
問你做咩扮佢好朋友開post

RIP CYL
你會沉冤得雪
所有有份害你、有心擾亂視線、包庇嘅人
長命百歲 百病冤靈纏身

由細玩到大嘅朋友咁十成九都有互follow ig同fb,
影張相證明佢有比你follow ig同埋佢有follow返你.
可以遮名但唔好cap screen,
要用另一部電話影相.

p牌，又無合照，呀蛇你玩野咩

手足 核彈

樓主 你係咪警察

係咪狗 樓主

影撚衰iu個名
又係到屈鳩人

拉呀 goodbye Sir

睇過今日錄影片段, 樓主多數係狗

不推文回覆，睇完
召喚樓主，你仲有咩講？

係 我之前都有睇 開完個post 尋人 之後又話唔關事 勁奇怪

點由細玩到大呀屌你老母
彥霖話佢係香港人
你係咪香港人呀仆你個街

睇完彥霖條片即刻諗起依個po
樓主死撚返出嚟解釋未

又P牌

呀sir收工咪呀

通常 朋友死左，引起大家過分關心。
只會不斷求大家唔好再講。

而唔會話 過份關心既人係人渣！！

即使你真係 真係 真係 佢朋友，你都係個EQ 唔高，越幫越忙嘅朋友

關於陳同學條片有嘢想講

樓主好死返出嚟

樓主出一出黎啦

冇估錯既話
樓主電話已經比狗操縱

比起d五毛ac，
樓主呢d一早已經開過黃底正常post既ac，係珍貴資源，
淨係會用黎開d重要post，
即係狗用左手足ac黎帶風向，
掩飾15歲女義士既死因。

你真係吹得好大

點呀，出返黎講野未呀sir

898

正確

黑警我DLLM

有高人可以知道陳彥霖點死！

咁可唔可以講多啲關於佢既野

你同佢熟唔熟

就你所知 佢似唔似會自殺既人

就你所知 佢無係朋友之間活躍談論反送中運動既事？

無錯

最擔心的真是係發生了

霖霖根本就係手足！

咁樓主即是黑警用緊
其他手足的A/C啦！

片： 生前留下的

起底睇樓主d post，
明明同我地同一陣線，而家竟然話我地人渣。

好明顯樓主已經比狗拉鳩左

黑警，block

好似係……fuck!

香港警察你地會有報應。

你老母臭西就由細玩到大

我覺得係此地無銀三百兩，阿Sir未學好中文

【核爆！彥霖生前自拍短片曝光 疑中催淚彈稱要留守找現場警察指揮官理論 稱與手足共進退：「你哋有事呢 我會陪住你哋嫁，因為我都係香港人」】【純分享系列】

男公關取得陳彥霖生前自拍的一條短片，翻查彥霖facebook從頸鏈可以證實是她本人，為了不讓彥霖走得不明不白，希望大家遵從她的意思，將短片以不同形式forward出去。

男公關忍住眼淚將短片以文字逐字逐句記載，以下是她對香港人講的最後說話，一個15歲的女孩不應該承受這些，偏偏她不想手足操勞及寄語香港警察....。

「想問我做錯咗啲咩嘢呢？
我係好普通...咁點解我要承受呢啲嘢？
其實真係好辛苦（疑剛中催淚彈）
大家都係行街咋
我著到咁都唔似係暴徒啦係嘛？（穿拖鞋）
我想講我真係出嚟行街咋，係咩事啊？

你哋有事呢
我會陪住你哋嫁
因為我都係香港人
唔該幫我forward出去丫
我會一路留係呢度等到我要搵到佢哋指揮官話事
所以呢你哋手足們唔使擔心我
我知道嫁喎
唔想你哋為咗我而操勞
真係嫁

我想講
係丫而家香港係好亂
好多人都身處驚慌之中
但係你可唔可以生於廝死於廝
你哋（警察）都係香港人點解要咁對我哋香港人？
係，高層嘅命令無得反抗.....」

你老母話冇上過前線，死黑警

又唔見你係呢個post 講你同佢好熟？

收收皮先

樓主係狗既話都幾恐怖
之前就開po搵人
到最後出個咁既post
姐係早有預謀
扮關心
之後扮係死者朋友增強說服力
帶風向

有自拍影響,拉

黑警死全家

有自拍影片,拉

我係你老豆
屌埋你老母

我好早都話我係李嘉誠

朋友你唔想知真相？定係阿朋友你已經知道真相？

如果我有由細玩到大既朋友咁樣死左我就一定想知真相啦

係咪得我一個覺得呢張Cap圖好古怪點解會咁多年前Cap定仲要有自己Profile Icon

唔拉 隨時樓主都係線索之一

morning sir!
屌你老母, sir!

而家仲信唔信呀

出嚟講兩句呀
有曬ig story喇喎
尋日唔係好多人話信樓主㗎咩？

阿sir收咗工？睇住老婆女友3P後遺症？

屌你老母已block

屌你老母臭閪冚家鏟啦

樓主Po嘅相全部都係iPhone Cap圖 唔係原圖直出好鬼

同情你，連登多5毛

好心寒 做咁多陰質野

做野

呢個acc 有黑警用來散假消息

Morning sir
你收皮啦sir

屌你老母 祝樓主百病纏身 死後落地獄

有片證明佢出過去啦已經，你仲有咩講啊柒頭

你條仆街，落地獄啦

樓主我屌你老母呀，睇你個款都係死黑警黎啦

人呢我屌你老母

出嚟未呀死黑警？

好柒呀, 黑警

連仔可唔可以強制全部ac 登出一次

我係你老母tim ar
收皮啦

仲有人推呢個垃圾post

出黎啦好朋友，我屌穿你老母個閪

黑警轉移視線！點解可以逍遙法外？

其實呢D假post ac 要block

相信呢個post嘅事主都已經遇害

阿sir你返屋企含撚啦

個逗號同佢平時用既唔同

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

屌你老母人哋死前拍果段片已經可以證明你不可信

其實邊個話要係女義士先會無端端被狗捉
之後受到殘酷對待甚至姦殺呢啲先？
狗咩野做唔出？！

P 牌帶風向

不如你講多啲你諗法
你覺得連登啲人亂吹
你信佢死因冇可疑？
因為如果市民唔查唔提出質疑
佢就係自殺
所以你最好將知道嘅講出黎
唔係點幫到你朋友？

#香港人反抗

你收皮啦係佢個fd但冇睇佢story?
5毛死返大陸
我哋一定要為死者討回公道

dllm

屌你老母帶風向

屌你老母 你話識佢
POST 張相出嚟呀
唔係就收皮

好早之前已經講咗就算唔係義士
都尻捉後生靚女嫁啦
你發緊夢呀

屌樓主老母同埋樓主老母個老母

邊個做假見證會有報應！

你會有報應

P牌狗, 早撚抖

咁不如樓主講下佢老母個男友係唔係做狗? 你咁熟佢

冚家剷p牌狗

Morning Sir
我青森蘋果同你敬咗禮喇，唔好拉我

走啦
P牌仔想係到帶風向
邊有咁撚易啦

收皮啦樓主, 我屌你老母, 死全家啦你去
由細玩到大? 你話係就係阿, 食撚屎啦你去

善用起底功能。

呀蛇咁早開post？

呢句真

點解釋校方唔敢拎全段ＣＣＴＶ出黎？

殺左人就出黎放風，等天收，阿sir

由細識到大，貼紙相，fb相點都有張掛

點呀呀sir 還翻嗰ac比人啦屌 係唔係比你地殺撚咗呀屌你老母

各位連登偵探們, 為避免你地嘅帳戶被盜用, 麻煩大家參考我呢個post認值自己嘅身份

[教學]如何使用加密方式驗明正身

有片證明到佢有上前線喎
阿sir殺咗人想甩身?

3.出面好多人話佢因示威被捕過 事實係冇

陳彥霖生前最後自拍短片

仆街喇你, 事實終於証明左你係鬼

step father = 狗
Is it FCed?

樓主咁講大話姐係身有屎

The tone is STRANGE!!!

"coughing"..... It is not nice to ask people to confirm their lies. ..:"coughing"

Hey. you got it.
Concise.
Powerful
To the point!

If you are REAL,
and you KNOW the victim,
THEN SHOW proof of relationship.
OTHERWISE back off , don't waste other people's time.

由細玩到大
睇唔到佢ig ？
示威示到要搵指揮官算唔算熱衷呀屌你老味

早晨喎呀蛇

1. 寫野文筆有陣7味，不斷強加粗口嘗試融入連登Style，不過好生硬
2. 推Post推到十幾樓（當事主IG片流出）就深潛
3. 一直有幾個P牌新Account為樓主辯護（E.g. 光復宇宙雷射革命 #315502），其他樓主所開既Post都有幫推
4. 所有證據都係只係IG相，連事主Facebook同IG Video都唔知有無睇過，完全駁唔到連登仔提出疑點

零分重作

由細玩到大既朋友 請問你有證據未

3.出面好多人話佢因示威被捕過 事實係冇

樓主講大話, 佢係鬼

Hello警狗
睇你幾時有報應

我覺得樓主真係識佢
但唔係好熟果d囉

樓主仲嬲緊？上水啦喂

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

你呢個POST 成5000個負皮, 另外P牌講野呢到唔信

你話係就係？

認住呢個都係mon post 狗

片都出左啦
樓主呢? 還番ac比人未呀

絕對懷疑樓主真身已經被害...

dllm死黑警

黑警殺人填命啊

早抖啦毅進仔

大家請善用不推文

好朋友去咗邊呀？

阿SIR你交出CCTV先講啦

有其他po既人話樓主之前出左事...
而家開po既係...

好恐怖
以為睇緊日本都市傳說
但而家係真人真事仲要發生喺香港

又多一個

你就人渣

樓主人呢

識游水好難跳海自殺

？

乜你咁大膽？
同連登仔講道理？
佢哋淨識屈你三毛

阿sir咁早開工
OT唔夠咩

樓主潛水？

唔出狗 好多比人收電話

唔出奇

你收檔啦
一係屈人三毛
一係屈人黑警
自己冇證冇據作故仔蠱惑人心在先
仲好意思話人？

你班仆街咪作多啲故仔囉
成班港共打手
幫手散播恐懼
顛倒是非黑白

我信你樓主

咁你又有咩證據話佢100%被黑警殺死？
弱智仔！

樓主你打呢段野出黎既同時，點證明你同已故陳同學既關係係好朋友?

毅進狗收皮啦

作故仔唔係屈係乜嘢？
砌詞狡辯就係你啲連登仔嘅本事？

又屈人黑警
連登仔作故仔唔使本

今次仆街了，起完底發現樓豬本來係手足，睇落仲似勇武派，好有可能畀狗咬完手機畀狗用緊

讀得多書先係好人？
李國章都係劍橋醫學博士喎

唔怪得藍屍日日屈我哋收CIA錢

你坐左既耐啊
成個ig都係個女仔自拍講關於遊行既嘢
樓主就話人地完全同場運動無關
咁仲唔係係度扮frd亂作d野出黎既黑警？

除咗呢啲識咩呀？
連登仔

咁你又有咩證據話人被黑警姦殺？
就憑你中意陰謀論嘅慾望？

唔通你作故仔先有說服力？
係呀係呀
邊個死就一定係黑警殺
一定係咁
信陰謀論信到成隻藍屍日日嗌CIA顏色革命咁

唔通你先係？
網撚

我都係同陳彥霖由細玩到大既朋友，據我所知，佢得我呢個朋友係由細玩到大，樓主一定係9up.

比啲證據啦on9

你又有乜嘢？
屄腦？
有咩證據話人畀黑警姦殺？
咁都唔使證據咁藍屍日日屈我哋收CIA錢都得啦！

屌你老母造謠狗

咁佢啲親戚有冇嫌疑？

Hi 樓主

人地個個講緊女仔死係同黑警有關
冇話一定係姦殺
你一係五毛一係冇腦
入返你老母個閪啦周圍引戰

人死左不是義士,係烈士...

條友咁緊張咁狂覆人地 就知佢一係popo
一係同popo有關係 唔洗哂時間同佢討論

屌你老母有埋IG STORY擺明發緊夢都話佢無出過去 屌你啦死警犬仆街

屌你啦有埋STORY啦

你當自己邊個？
五分鐘內答你？
你係佢老師呀？
人哋私隱使同你交代？
你哋話人被黑警姦殺就乜證據都唔使？
呢啲又唔見你哋交代？

屈啦屈啦
繼續屈人黑警五毛啦！

屌你老母睇下人地個STORY啦 話埋要留守到見到指揮官呀 繼續扮中立撚呀屌你

d狗真係好撚弱智

件案疑點重重大家推測好正常，唔系唔尊重大家都想搵出真相
既然你自己都唔相信佢系自殺，你同佢由細玩到大呢個時候系咪應該講多D線索幫助搵出真相
而唔系我知佢唔系自殺！大家唔好再查啦！

咁你哋粗口爛舌屈鳩人係五毛又係咪發洩呀？
畀著係你朋友死咗畀人亂講
你有冇可能唔嬲？
如今係針對啲連登仔冇證冇據周圍唱傷害死者親朋喎

屌真係好撚鬼 D狗點樣偷到人AC 係咪殺完一個人 身邊既人都會俾黑警殺鳩埋 屌

咁你又知佢有被捕？
你又知佢黑警姦殺？

屌你老母個著眼點係佢根本唔係佢朋友呀

點解佢出post嗰陣要講？
有咩關鍵？
玩埋啲錯誤前設
掩飾自己冇證冇據話人被黑警姦殺

戴口罩出街都拉＝佢死咗就一定係黑警姦殺？

證據呢黑警

收皮啦、9up幾句就要人信
係真既自拍同攞合照出黎

屌你老母你係唔撚關事就咪撚護航啦

打啲嘢on99 咁 講嚟講去都無內容，人哋成個ig 都係發夢 咁連登仔提出呢個疑慮係極合理。反而係有啲你 包括你同樓主 一味係度屌人 陰謀論乜乜柒柒，拎証據出嚟囉

無呀 ？ 我屌你老母啦

你又唔顯示自己個樣先？

屌 依個都係鬼黎 ON9 出哂STORY都仲有得護航

屌你老母 講咁多廢話 你咁叻 咪check下成件事係點 咩都無做 係度打飛機 成班香港人幫緊陳妹妹出聲 行動 搵証據 討回公道 想沉冤得雪。 仲要話自稱由細玩到大 你唔撚配囉 拎果幾張2016年 就青梅竹馬阿？ 每日佢去左邊你知唔知阿 佢去示威 去前線 你點樣好肯定你知哂阿 黑警做野洗你教 一定被捕先落手？ 佢地捕人 同 唔捕人 幾多花式 手法去整死一個人 你知條春 返去打你既飛機啦

屌你老味 睇路呀你

你收嗲啦呀sir 咁撚好心機遂個遂個reply覆去屌佢呀?
屌你老味琴晚流出埋彥霖ig d片 證明到佢去過幾次現場叫人唔洗擔心 咁都唔係手足呀? 呢個post比人不攻自破啦

上面幾條友係咁覆人屌人好似好緊張咁

同你老母意
你就似popo

有參與就一定係義士？
偷換概念

好似連登仔冇日日屌人咁？

又一隻，仲話想移民，生生世世留返喺大灣區啦

點解人哋要自爆你睇？
唔通你係黑警想套料搞「送中快線」？

屌 條左膠殺手似真on9 證據確鑿仲係到駁 柒左唔肯認 手足們唔好撚理佢啦

有咩唔妥？
你試下有朋友死咗跟住有班仆街造佢謠
睇下你燥唔燥？

又係你個on9仔
幾乎所有死者/失蹤都係你d fd wo

你收皮啦你 番去玩SM啦死警犬屌你老母ON9仔

你哋發狗瘟話返人都有？

邊班人屌邊個在先？

冇道理講就屈人黑警同極盡人身攻擊
果然係連登仔
冇腦低能白癡
靠你「時代革命」香港死多九錢重

你講緊自己呀？
唔通你就係新移民港共扮勇武派上來帶風向？

我就係要屌
是其是
非其非
呢啲係你呢等連登仔唔撚識嘅嘢
佢係手足＝佢一定畀黑警姦殺？
咁撚牽強都扯得埋
你個腦嘅構造都好神奇

全世界都係鬼
得你先唔係鬼
又話不分化不割席
自己就做齊晒
人渣就係偽善
連登仔嘅寫照

你哋作故仔話人畀黑警姦殺在先喎
人哋唔贊成就屈人黑警再人身攻擊人
轉頭扮冇嘢話「質疑咋喎」
睇返前頁你哋點惡毒攻擊發帖人？
你哋真係唔知「醜」字點寫

講完之後話自己冇
梁振英都話自己冇講過「終有一日香港要用防暴警察出催淚彈對付和平示威者」
繼續繼續

Hi 你老毛

樓主話佢唔係義士
話佢冇被人拉過
未必被黑警姦殺
跟住你哋發癲圍攻人在先喎

唔通你好多？
好多連登仔都冇腦人講乜就信乜啦
唔怪得班藍屍日日屈人收CIA錢都唔使證據

非黑即白

因為你班友作故仔話人畀黑警姦殺囉

會員娶妻當如吳傲雪出5毛post黃左改名?

人哋叫你唔好未查證就亂吹
你就屈人藍絲
原來你唔撚使用腦
用屎窟諗嘢

冇道理好講就數人以前用過咩名
問你有咩證據陳彥霖係畀黑警姦殺你又冇
自己冇證據就得
藍屍冇證據就唔得
由頭到尾冇人洗白黑警
係針對你哋冇腦亂屈
睇唔明一係驗眼一係驗腦

大陸五毛有兩種

第一種係受薪有組織的,所以做完一次五毛就棄acc用新,姐係大家平時屌的0post假acc,有大老細埋單

第二種係大陸人所講的自干五, 經過大陸愛黨國教育影響義務做五毛

因為開新acc要自己比支出, 所以一黃左就轉名

呀sir係咪今日無遊行所以唔洗做野好撚得閒呀 上黎連登做護狗犬?
佢唔一定係比呀sir你姦殺 但好明顯「佢係手足」呢點已經令樓主呢個post一開始講乜撚野佢唔係手足佢好少出去呢點不攻自破 證明呢個post係假既

你都係收收皮先啦 偷我地手足ac上黎護狗好撚好玩?屌你老母啦 block得

你班仆街除咗屈唔同睇法嘅人係三毛黑警仲識乜？
人地叫你地未查證唔好鳩噏就惡毒人身攻擊
乜原來你地係藍屍來？
學人反共？
學人爭取民主？
你地根本係同一班人
同一班禍港嘅人

露晒底啦
頭先買ac就急住帶風向 辛苦你了

咁你地屌鳩樓主就冇所謂？
你地老屈人三毛黑警老屈咗幾多頁呀
你地爆粗人身攻擊樓主咗又幾多頁呀
有口話人冇口話自己
扮晒理智
你收皮啦

你同你十年前行文格式都應該有出入
你唔係你
係鬼

所以就一定係被黑警殺死？
咩邏輯？

你老母話自己做過雞，屈人死黑警

叫你地唔好冇查證亂噏都叫帶風向？
乜連登仔唔係最叻帶風向嘅咩？
賊喊捉賊？

啱啱啱，一定係畀黑警姦殺，唔信嘅人都係三毛

逼人自爆？
抑或你就係黑警想套料再搞人？

黑警姦殺死者？你話係就係呀？食撚屎啦你去。

She has shown photos & screenshots. You pretend to see nothing.

P牌仔？哦！你一定係黑警，逼人自貼套料搞人！

唔通你先有？

好多人？咩人？連登仔？

屈屈屈，繼續屈啦，全世界都係三毛黑警，得連登仔先唔係！一定係！

叫你唔好鳩噏人被黑警姦殺就叫扮中立？
學你地作故仔鳩吹屈人傷害死者家屬朋友先唔係扮中立？

你又知一定唔係？唔通你先係？

I did not see any proofs ( photo, video...) for this victim's friend and their relationship.
If you see one, share the link again if I have missed it..
Otherwise I treat that as BS !!
No Proof No talk. as sb. said earlier.

屈屈屈，繼續屈，冇道理講就屈人五毛，連登仔最有腦，連登仔講嘅一切都係事實

我上連登上咗兩年半有多喇
你搞錯晒喇
冇道理講就屈人買AC五毛
你算把啦
問你有咩證據話陳小姐係被黑警姦殺又舉唔出
人身攻擊人身攻擊
連登仔嘅水準我唔驚訝

Show your proof that Ms. Chan was rape-killed by the mafia cops then. Hypocrite!

留個言 話係朋友就係？
有咩証據？

叫人唔好再追究？
邊個係鬼呀宜家？

仲識睇人出post出風，你呢？連登仔

Thank you for your "colorful" comments.
We are here only for rational discussion.
If there is data and warrant, we continue.
If there is only claim, but no proven data and warrant, there is no need to discuss further.
Period.
And ... have a nice day!

Stop pretending as rational. I certainly know what you want to imply.

而家個老母係咪佢老母都成疑 可以點fc佢老母條仔係咪狗
不過幾個聲稱陳彥霖既朋友都話佢老母條仔係狗囉
831夠話死過人啦 fced???????
你地呢啲fc撚真係好撚麻煩 乜柒野都話要fc 當事人都走左可以點fc呀？

唔關政治 cctv又唔公開 又做手腳？
係唔關事 警方就每次一早公開所有 未經處理過既影片 cctv

黑警一句無可疑 次次等香港人搵到証據再去改

而家重點係真相
我唔知佢係咪因反送中死
但係佢既死法係可疑
點都要查明真相 還佢公道！

屌你老母 大家想知點解會死得咁有可疑阿
還佢公道 死得不明不白 都還大家一個清白 大家係咁推測

我冇話佢有我淨係問你又知佢冇？
首先係佢話佢係陳彥霖個朋友 話佢冇被捕咁我咪問返佢
你兩樣嘢完全係我冇講過嘅嘢
做乜鳩姐你

樓主係黑警？

咁你就講緊 樓主啦 開係佢得把口開個post 弱智仔
成班香港人唔係開始和平行動要cctv 還清白 ？
係搵律師 係要火星 做到野 好多死者都清白哂啦
佢地都一早行動啦

收撚咗皮？好撚搶口㗎之前，人呢？

咪係？

Hi 阿sir

阿sir 唔掂喎

李知恩條仔
一句講晒
佢老母做咩？
係邊度返工？
答唔撚到就同我返去你老母個閪度

樓主死無全屍

OnL99

熱門已經冇曬陳彥霖

有

我想聽

樓主

請問你邊隻眼有見我老屈佢？我仲幫佢澄清佢係有尋人post！但有份出post 尋人唔等於係死者朋友
仲有，係佢一開始打嘅野就令人反感，我諗大家果時應該未有人攻擊佢啩？

做人唔好on99 衝出嚟！

On99衝出來嘅人叫人唔好
辱罵返人在先又唔認
賊喊捉賊
適時失憶
果然係無賴嘅典範
不過好多連登仔就係咁上下
高登冇咗呢啲人係不幸之中嘅大幸

盲撚咁你咪返高登囉 wfc

樓主收左工？

咁似共狗嘅？
唔撐中共就要返英／美國？